韓國電影集中討論區 (1)

韓國電影資訊網

全星網 :

Naver :

Hancinema :

韓國電影振興委員會 :

韓國電影上映檔期 :

韓國電影 :

KMovie - 韓國電影.活動日程 :

香港上映韓國電影檔期：

12月8日
我的麻煩大佬 (得利)
忘了我是誰 (RoleModel)
桃李花歌 (RoleModel)

1月12日
Master (得利)

日期待定
阿修羅 (得利)

樓豬

無web版真是好唔方便

韓國電影上映檔期

12月
12.07《潘多拉 / Pandora》(판도라)
導演：朴正祐；主演：金南佶/金明民/文晶熙/鄭進永/金大明
12.14《你會在那兒嗎? / Will You Be There?》(당신，거기 있어 줄래요？)
導演 : 洪智暎 ; 主演 : 金允石/卞耀漢
12.14《致命戀愛 / Life-Staking Love》(목숨 건 연애)
導演 : 宋閔奎 ; 主演 : 河智苑/千正明/陳柏霖
12.00《Master》(마스터)
導演 : 趙義碩 ; 主演 : 李炳憲/姜棟元/金宇彬/嚴智苑/吳達秀/陳慶

1月
01.00《The King》(더 킹)
導演 : 韓在林 ; 主演 : 趙寅成/鄭雨盛/金亞中/柳俊烈/裴晟佑/鄭恩彩/朴正民/黃承言/‎李周妍/李烈音
01.00《共助 / Cooperation》(공조)
導演：金成勛；主演：玄彬/柳海真/金柱赫/張英南/允兒/李東輝
01.00《因為愛 / Because I Love You》(사랑하기 때문에)
導演 : 朱志洪 ; 主演 : 車太賢/金裕貞/成東日/朴根瀅/鮮于龍女
01.00《監獄 / The Prison》(더 프리즌)
導演 : 羅賢 ; 主演 : 韓石圭/金來沅/李璟榮/鄭雄仁/趙在允/金成均/申成祿
01.00《女教師 / Mis-behavior》(여교사)
導演：金泰勇；主演：金荷娜/劉仁英/李源根

血啃巴打？

聖誕巴打

《女教師》李源根單人海報，17年1月上映

由高修、薛景求、姜惠貞主演的電影《清醒夢》上映日期之前確定為明年1月4日，但發行商NEW今日表示日期變更為上半年，由其發行的《因為愛》將於1月初上映，另外電影《The King》目前也在準備春節前後上映。

留名

對鞋咩事

不斷推遲，仲上唔上架

NEW一月上因為愛，所以又推遲？

搵到post了

不基巴打

不基bb

曹義錫執導，姜棟元、金宇彬、李秉憲、吳達洙、嚴智苑、陳京、趙賢哲參演電影《Master》終於定檔12月21日韓國公映，影片霸氣四溢主海報同步公開。

《The King》公開角色海報，並定檔2017年1月上映。該片是由《觀相》導演韓在林執導，NEW投資發行，趙寅成、鄭雨盛、裴晟祐、柳俊烈主演，講述為了擁有權力而成為檢察官的「泰洙」，遇到可以左右韓國命運和當權者有著密切關係的前輩檢察官「韓康植」之後所展開的故事，將展現韓國權力者的真實面貌。

斬碌鳩巴打都過左黎

《The King》預告片：

無得唔過啦 果邊靜到呢

btw 知唔知其他影視台活躍會員有冇過到黎

留名先 韓國電影初哥
我中意我的野蠻女友 同埋觀相

馬sir，黑川，安倍，雪人，公司果堆都好似唔見

好掛住佢地

觀相未睇，好似仲會出第二、三部曲

晏晝過高登望左望，第一版最尾個post回覆已經係尋晚半夜

屌，將軍澳朴贊郁

觀相真係好好睇 各位巴打快去

果邊真係等收皮

《共助》劇照，1月上映

又改名 好掛住佢地

期待程度

The king>the master

朝早收到風馬蛇話夜晚開ac

而家發現韓國除左狂拍日治戰爭片之外，呢類派別權鬥片都濫拍得好緊要，上面果幾套差唔多一樣咁濟 仲陸續有黎

好膩口

等馬sir過埋黎之後咁影視台就

我黎留明既
韓國電影大多真心高質
相比起啲垃圾韓劇真係無得比
一定會緊追韓國電影

弊在香港人淨係崇kpop同韓劇，韓片冇乜人理 希望今年屍殺列車之後會多啲人留意韓片

依個真 剩係識啲濕鳩kpop垃圾愛情韓劇
講真 韓國電影拍得好細緻
啲details位捉得好好 令觀眾更加投入
唔係下下都明星carry

作為blockbuster黎講屍殺列車係幾成功
不過我唔係好鍾意而家d題材下下日治戰爭片，或者復片
有時候睇佢地d小品仲過癮

點睇金基德
睇過佢三套戲
3-Iron最正

《因為愛》公開海報，2017年1月上映

我暫時最鍾意聖殤，可能鍾意懸疑片關係 btw其實唔係好明感官樂園個英文名3-iron點解

3-iron係咪韓文既諧音 唔識韓文

趙寅成都幾重脂粉味

香港戲院無上又無出dvd 可以點睇

上a站或者b站睇，再唔係bt

《Missing：消失的女子》新海報

呢套評價唔錯 票房排緊第二

被遮蓋的時間好慘，上左一個星期就俾人踢左出頭10

同鄭雨盛真係好似樣

agger，鄭雨盛會粗獷輕浮少少

poster好似恐怖片咁

其實我覺得鄭雨盛好似福山雅治

睇完鍾意香港又無出碟，可以去amazon買bluray

慘

鄭雨盛對眼太大
睇係好睇但硬係感覺無咩表情

一直想睇一套叫徬徨之刃既戲，搵到高清但又冇字幕 有冇巴打有計仔？？

一直都覺得個男人好似蕭敬騰

前排睇完呢套，幾高質
btw誠意推介呢個網，好多片都搵到

我覺得佢好似蕭敬騰加向左 套野叫等著你，之前好似有巴打講過麻麻地，但發行商竟然用媲美哭聲屍殺列車黎宣傳，真係呃人呃埋自己

岩岩check左，套野係台灣可樂電影搞既韓流暗夜影展既其中一套，總共有三套

【韓流暗夜影展 - 12/30-1/12 黑夜降臨 韓冬將至】

可樂電影一直持續關注與推廣亞洲及日、韓地區的新
今年上半年亦規劃年度招牌「日韓巨星映畫祭 狂想生活」
作者專題「戀人絮語的浪漫作者：#洪尚秀專題影展」
初夏特企「夢。想影展」等豐富又反應時下日韓電影現況的多元類型作品
未來將持續把各種類型、風格的亞洲電影介紹給台灣的廣大影迷們

上半年第五度規劃的「日韓巨星映畫祭 狂想生活」口碑與迴響俱佳，但由於許多忠實的日韓影粉紛紛反映期待看見在偶像掛帥的電影之外，亦能從不同的電影類型看見日韓電影的創作能量，特別是在今年度出現的《#哭聲》、《#屍速列車》等極為賣座、造成熱議的韓國新作，除了在國際影展上受矚目，更讓影迷們對韓國電影的發展嘆為觀止。因此，可樂電影決定於年末冬季，規劃以類型韓片為主的專題影展，並參考「#多倫多暗夜影展」等營造暗黑氣氛的影展概念，將主題訂為「#韓流暗夜影展」，精選三部「暗黑系」電影，一展韓國擅長的暴力復仇、社會寫實、懸疑追兇等類型的精彩故事。

「韓流暗夜影展」包含《#龍八夷》超人氣男神 #周元 主演、由離奇懸疑的釜山真實懸案改編的異能驚悚類型作品《#致命第六感》；《#奇怪的她》 #百想藝術大賞 影后 #沈恩敬 脫胎換骨演出少女復仇故事、與《哭聲》《屍速列車》並列年度必看韓式驚悚電影的《#父仇者》；入選 #坎城影展 一種注目單元、南韓金獎女導申秀媛繼《#聽冥王星唱歌》後又一直指社會現象的爭議新作《患者代號：瑪丹娜》，揭發不可告人的醫院風雲。三部韓式暗黑電影，將在2016年末寒冬壓軸鉅獻，這些電影佈滿懸疑氛圍，劇情亦不失生猛力道，絕對讓觀眾目不暇給、大呼過癮。「韓流暗夜影展」為一整年韓國電影的驚奇表現，劃下2016最完美的句點。

12.30 - 01.12 黑夜降臨‧韓冬將至
暗黑系韓式強檔等你來挑戰

《致命第六感》

《父仇者》

《患者代號：瑪丹娜》

《失控隧道》台灣海報

父仇者同瑪丹娜都幾有興趣

MAXMOVIE和Mydaily聯合問卷「韓國最具票房號召力的男演員」調查結果，1.宋康昊，2.河正宇，3.黃晸玟， 4.李秉憲， 5.姜棟元， 6.柳海真， 7.孔劉， 8. 崔岷植， 9.劉亞仁， 10.鄭雨盛。調查從10月25日至11月18日進行，共有10853人參與。

「韓國最具票房號召力的女演員」調查結果，1.金憓秀，2.全智賢，3.孫藝珍，4.河智苑，5.全度妍，6.韓藝璃，7.金敏喜，8.韓孝周，9.金荷娜，10.朴信惠。

「韓國最具票房號召力的導演」調查結果，1.奉俊昊，2.朴贊郁，3.柳升完，4.羅泓軫， 5.李濬益， 6.崔東勳，7.金知雲，8.林權澤，9.金基德，10.李滄東。

angry painter張poster係幾吸引既

btw 徬徨之刃係改編日版

想睇患者代號：瑪丹娜

自膠 原來上面套瑪丹娜係卞耀漢有份做果套Madonna

用web版留下名先

《女教師》公開金荷娜、劉仁英雙人版海報，明年1月上映

李璟榮確定出演電影《鋼鐵》，飾演總統一角。該片由《辯護人》導演楊宇錫執導，根據網絡漫畫改編，講述是金正日國防委員長去世後，朝鮮以及周邊國的反應的故事。郭度沅已確定出演，鄭雨盛之前也收到了出演提案，選角結束後於明年年初投入拍攝。

我的麻煩大佬喺韓國口碑票房都幾好，有冇巴打會睇？諗住後日睇

已睇
其實平時都唔特別鍾意睇韓片，但係呢套我覺得OK，可以入場睇，曹政奭做得好好

曹政奭

《秘密任務》香港2月16日上映

得利呢排發生咩事，狂買韓國未上既戲

星期四入場

上得咁貼

唔上得貼好快有老翻，你估大多數人有得上網睇仲會唔會入戲院？
無人入場睇係咁蝕仲會唔會有人敢買韓片返嚟

韓在林執導，趙寅成、鄭雨盛、裴成宇、金雅中主演，柳俊烈、金義城、鄭恩彩、黃勝妍、李珠妍等參演《The King》定檔1月韓國公映。近日影片宣傳劇照公開， 趙寅成、鄭雨盛、裴成宇等核心人物亮相。

金允錫主演的《你，會在那裡嗎》即將上映，他日前在接受tv report採訪時被問及是否還想和羅泓軫導演合作時，毫不猶豫地回答「多少部都行！」，還表示：「前不久還跟泓軫通電話，跟他說和（河）正宇一起三個人再拍一部吧。雖然要考慮我和正宇的行程安排，但最大的問題還是泓軫的準備時間真的要超級長啊。超強的執念、完成度以及巨大的努力，所以我對此有很高的評價。」

電影《Master》上映時長定為142分51秒，電影等級被評定為15歲以上可觀看。而今年上映的韓國電影中也有許多這種超長時長的電影，如2016年的口碑之作《哭聲》和《小姐》分別為156分鐘和144分鐘。而在去年11月上映的動員了700萬觀眾的《局內人》在同年12月末公開了長達180分鐘的導演剪輯版本，並幫助電影追加了200萬的票房，使得電影最終突破900萬的票房大關。「Master」作為一部犯罪搜查劇，不免要和「局內人」進行比較。通過一系列貫通大韓民國社會的犯罪事件的追蹤，是否能夠再次刺激到觀眾的宣洩，十分引人注目。有趣的題材加上華麗的卡司陣容，比起去擔心上映時間是否過長，不如去期待電影本身。電影將於本月21日上映。

《女教師》預告片，韓國1月上映

好似首日第3名！都唔錯！不過大賣就應該唔會

得利應該蝕得好甘 所以近來進取左

唔知幾時等到羅泓軫第4套戲

睇過咁多套戲
殺人回憶算係自己既十大必睇
真心覺韓國片高質過好多荷里活片

韓國電影都好多沙石既

話說桃花李歌今日上，係mcl star cinema一日上一場
時間好西

思悼
呢套好高汁 講英宗同思悼世子嘅故事
雖然係深沉嘅政治戲 但一啲都唔悶
演員演得好到肉 劇情唔散主線明確
但睇完覺得好沉重 個心up住up住咁

前排睇完，真係好高質，宋康昊同劉亞仁啲演技真係由頭j到落尾

電影《潘多拉》連續兩天票房第一，根據9號電影振興委員會的統計，電影潘多拉在8號全國的票房為16萬4936名，累計票房33萬7962名。與外國電影《愛樂之城》一直在預售率上展開熾熱競爭的《潘多拉》連續兩天佔據票房第一的位置，呈現上升趨勢。按照這樣的勢頭，本週末應該能夠突破百萬票房。

潘多拉

阿修羅聽做電影朋友講幾好睇

由張鉉誠、朴哲民主演的電影《Curtain Call》於今日上映，電影講述的是一個處於即將要停業危機的三流劇團，在舞台上表演最後一個正統話劇「哈姆雷特」時，在一系列預想不到的危機與突發情況下，橫衝直撞最終完成舞台表演，是一部與現有電影完全不同的喜劇電影。

之前上網睇左，文戲太過冗長，最尾果場有人讚，但我覺得麻麻 鄭雨盛從頭到尾都瞪大隻眼
btw得利下個月上

在今年夏天引起全球關注的災難大片《釜山行》於7日與高蒙公司(Gaumont)簽署翻拍協議，此次合約是「英語語言版權合同」，高蒙公司製作過《這個殺手不太冷》《第五元素》等作品，此次《釜山行》的翻拍令人期待。

電影《共助》公開兩款宣傳海報，韓國2017年1月上映，香港2月上映

得利韓片將陸續有來

若要數到近年最為積極發行韓片的香港發行，相信得利絕對是位居榜首。雖然過去不少韓片最終只能作中小型發行，不過看來得利對於韓片發行仍然有心，甚至宣傳也更為積極。

上圖所見，便是攝於旺角Cinema City朗豪坊，可以看到曹政奭、都暻秀與朴信惠主演於後天開畫的韓片《我的麻煩大佬》在該戲院的升降機回作出宣傳。觀乎下半年得利發行的韓片來說，是次宣傳明顯大了不少。與此同時，得利發行也於周日加開了一場傳媒場，看來其電影反應不差。

據了解，近年積極發行韓片的得利，明年仍繼續以發行韓片為主。單是明年一、二月間便已安排三部韓片上映。當中一月五日將上映由金性洙執導，鄭雨盛、朱智勳、黃晸玟及郭度沅主演的《阿修羅》，該片早前在加拿大多倫多國際電影節參展反應不俗。至於早前公佈由《天眼跟蹤》曹義錫執導，李秉憲、姜棟元與金宇彬主演的警匪動作片《Master》，則安排於一月十二日上映。

至於二月，得利已安排了金成勳執導，玄彬與柳海真《秘密任務》在港上映。電影以打擊朝鮮逃至韓國的犯罪組織為題，兩位主角分別飾演來自韓鮮及韓國的刑警，而反派角色則由金柱赫飾演。

據悉，得利發行今年仍有多部韓片上映，相信愛好韓片的觀眾可留意並按時捧場好了。

得利生性病母倍感安慰

唔知有無人貼過

洛杉磯影評人大獎

最佳電影: Moonlight
第二位: La La Land
最佳女主角: Elle - Isabelle Huppert
最佳男主角: Paterson - Adam Driver, 第二 Manchester by sea - Casey Affleck

最佳外語片獎, 最佳美術指導:
下女誘罪
最佳動畫: 你的名字

奧斯卡最佳外語片韓國唔提名下女誘罪/ 哭聲，真係好錯

原來呢套岩岩星期四係寶石戲院一日上一場

呢套我好想睇

屌 點解韓國咁快有得上la la land

下女向外國應該ok
但哭聲我覺得外國人會唔明

點解

就算係釡山行係歐洲評價都唔差,韓國提名密探好傻豬

可能我自己領悟力低
都係睇左導演訪問先明
千姐姐係神仙
咩雞叫3次個d
無對神怪有理解既唔會明掛
第一次睇只係知日本人係惡魔
如果去外國我覺得黑際司們個種風格會易接受d

雞叫，掟石仔果啲都係聖經野，其實唔明都冇大礙，不過真心提名下女/哭聲會好好多

馬東錫、李東輝、李哈妮、趙宇鎮確定出演電影《兄弟是勇敢的》，電影改編自2008年超人氣同名音樂劇，由音樂劇編劇張有正親自執導，講述和父親斷絕關係3年的兄弟倆，突然接到父親去世的消息回到老家，為了爭奪財產和美麗的女子而展開的爆笑故事，馬東錫飾演長子，李東輝飾演次子，趙宇鎮飾演他們的親戚，李哈妮則飾演法律事務所職員也是讓兩兄弟爭奪美麗女子。電影將於明年1月開拍。

申河均都暻秀出演《七號室》 計劃明年一月開機

12月12日，電影《七號室》劇組表示，演員申河均及都暻秀（男團EXO成員D.O.）確定出演該劇。

據悉，電影《七號室》講述了一家名為「七號室」的錄像廳的社長及兼職生之間的故事，申河均及都暻秀將分別飾演老闆及兼職生。 在片中，申河均將飾演錄像廳的老闆鬥植（音），由於生意日漸不景氣，便想方設法處理店面；而都暻秀將飾演大學生泰正（音），為了償還助學貸款而暫時休學，並在斗植的店裡打工。 另外，曾為電影《十分鐘》掌鏡的李勇盛（音）導演將擔任該片的導演。

目前，電影《七號室》劇組正為拍攝做準備，計劃於明年1月正式開機。（責編：全英實）<全星網>

金允錫、河正宇、姜棟元計劃出演電影《1987》，電影根據1987年「六月抗爭」為背景，講述朴鐘哲被拷問致死事件，《購物車》編劇金京燦執筆，執導過《拯救地球!》的張俊煥導演執導，二十世紀福克斯投資發行，預計明年上半年拍攝。

有冇人睇左我的麻煩大佬？
利申：仲未睇

未

點解都暻秀可以拍咁多戲

淨係睇過導演套華頤

岩岩睇左 有d老套但幾感人
本身鍾意男主角（做阿哥）

韓國蓋勒普公佈年度"最耀眼演員"排名，黃政民以21.2%的佔有率排名首位，當選今年韓國觀眾心目中的「最佳」。宋康昊和孔侑緊隨其後排名第二和第三位。前十中僅有全智賢一位女演員上榜，韓國影壇女演員依舊勢頭不振。韓國蓋勒普於今年11月4日至25日期間，以韓國國內年滿13歲的1700名男女為對象，就「今年表現最出色的電影演員」進行了面對面問卷調查，黃政民以21.2%的佔比排名首位。
1、黃政民21.2%
2、宋康昊18.4%
3、孔劉12.7%
4、河正宇11.4%
5、柳海真10.8%
6、李秉憲9.6%
7、李政宰6.3%
8、鄭雨盛6.2%
9、全智賢5.4%
10、馬東錫5.0%

2007-2016的「最閃耀的電影演員」TOP5
2007年
1全度妍2宋康昊3裴勇俊4安聖基5薛景求
2008年
1宋康昊2孫藝珍3金憓秀4全度妍5張東健
2009年
1李秉憲2張東健3薛景求4河智苑5鄭智薰
2010年
1元斌2張東健3姜棟元4李秉憲5宋康昊
2011年
1元斌2樸海日3張東健4金荷娜5孔劉
2012年
1李秉憲2宋仲基3金憓秀4張東健5河正宇
2013年
1宋康昊2河正宇3李秉憲4柳承龍5薛景求
2014年
1崔岷植2宋康昊3柳承龍4河正宇5李秉憲
2015年
1劉亞仁2宋康昊3黃政民4全智賢5河正宇
2016年
1黃政民2宋康昊3孔劉4河正宇5柳海真

啲女演員真係少到喊 我暫時覺得得香港同韓國啲女演員係咁不濟

我都幾鐘意曹政奭

電視劇女演員就多，電影真係少

電影《女教師》公開三位主演金荷娜、劉仁英、李源根的單人角色海報，2017.1.5上映

我都好想睇lala land，韓國咁快上

李炳憲有望接拍新電影 飾演拳擊選手

12月14日，據相關人士消息，演員李炳憲有望將出演新電影《只有那才是我的世界》（暫譯）。

據悉，雖然李炳憲目前還沒有正式簽約，但已經與電影製作、發行公司方面相關人士會面，並進行了深度交談。 電影《只有那才是我的世界》是《逆鱗》編劇崔成賢導演處女作，講述一個過氣的拳擊選手哥哥兆夏（音）和有肢體殘疾的天才鋼琴家弟弟鎮泰（音）之間透過媽媽仁淑（音）和解的過程發生的故事，堪稱韓國版的《雨人（Rain Man）》。目前，弟弟鎮泰與媽媽仁淑兩個角色的演員尚未確定。

另外，李炳憲與金宇彬、姜棟元等主演的電影《MASTER》將於12月21日上映，而他本人正忙於另一部電影《南漢山城》的拍攝，預計2017年上映。 （責編：邵天翔）<全星網>

趙震雄有望出演韓版《毒戰》 官方：尚在商議中

12月14日，據相關人士消息，演員趙震雄有望出演李海英（音）導演執導的電影《毒戰》，並在電影中飾演緝毒警官。對此，Saram娛樂方面表示：「趙震雄確實收到了《毒戰》的劇本，出演與否尚在商議之中。」

《毒戰》翻拍自2013年杜琪峰導演執導的同名電影作品。原版故事講述了毒梟蔡添明因一場意外車禍被津海市緝毒總隊隊長張雷發現，為求減刑，蔡添明供出下線廣海市大毒梟黎振標。張雷決定以蔡為誘餌徹底打掉黎振標團伙，兩地警察與販毒團伙殊死搏鬥，最終將一眾毒販繩之以法。

目前，趙震雄正忙於拍攝電影《隊長金昌洙》，該片將於2017年上映。除了《隊長金昌洙》，趙震雄在2017年將上映的作品還有《海冰》與《保安官》兩部，再加上目前正準備的另一部電影《孔雀》，趙震雄將度過繁忙的一年。 （責編：邵天翔）<全星網>

有黃祖藍趕客

屌，load左一陣先明

泡菜都幾鍾意翻拍銀河d戲

玄彬同姜素拉

yes

千禹熙黎左香港?

真？

佢IG 有相
BTW,終於有AC

馬奧巴打？

由河正宇、車太賢領銜的超豪華陣容奇幻大片《與神同行》已於本月5日開機，預計明年2月殺青，夏秋檔期在韓國上映。《與神同行》根據同名人氣漫畫改編，演員陣容包括河正宇、車太賢、朱智勳、金香奇、馬東錫、金東旭、都暻秀、金荷娜、金海淑、張光等。

呢套好好j

第53屆大鐘電影獎提名名單，頒獎典禮將於27日舉行：

▲最佳作品：《哭聲》《大虎》《局內人》《德惠翁主》《密探》
▲最佳導演獎：羅泓軫《哭聲》禹民鎬《局內人》李日炯《檢察官外傳》許秦豪《德惠翁主》金知雲《密探》
▲最佳男主角獎：郭度沅《哭聲》崔岷植《大虎》河正宇《隧道》李秉憲《局內人》宋康昊《密探》
▲最佳女主角：裴斗娜《隧道》尹茹貞《季春奶奶》李泰蘭《第二次二十歲》孫藝珍《德惠翁主》沈恩敬《等著你》
▲最佳男配角：黃政民《哭聲》吳達庶《隧道》李璟榮《局內人》尹濟文《德惠翁主》嚴泰九《密探》
▲最佳女配角：千玗嬉《哭聲》李艾兒《局內人》孫淑《鬼鄉》羅美蘭《德惠翁主》韓志旼《密探》姜藝媛《來看我吧》
▲新人導演獎：趙廷來《鬼鄉》李日炯《檢察官外傳》毛宏鎮《等著你》
▲新人男演員：金熙珍《仁川登陸作戰》崔珉豪《季春奶奶》柳在相《4等》鄭嘉藍《4等》李尚允《來看我吧》
▲新人女演員：金煥熙《哭聲》姜荷娜《鬼鄉》崔莉《鬼鄉》李瑟菲《季春奶奶》
▲企劃獎：羅泓軫《哭聲》趙廷來《鬼鄉》鄭址宇《4等》禹民鎬《局內人》許秦豪《德惠翁主》
▲劇本獎：：羅泓軫《哭聲》朴勳政《大虎》鄭址宇《4等》禹民鎬《局內人》金知雲《密探》
▲燈光獎：《哭聲》《阿修羅》《局內人》《德惠翁主》《密探》
▲攝影獎：《哭聲》《阿修羅》《局內人》《古山子：大東輿地圖》《密探》
▲音樂獎：《哭聲》《仁川登陸作戰》《局內人》《德惠翁主》《密探》
▲編輯獎：《哭聲》《阿修羅》《隧道》《局內人》《密探》
▲服裝獎：《大虎》《仁川登陸作戰》《古山子：大東輿地圖》《德惠翁主》《密探》
▲美術獎：《哭聲》《阿修羅》《大虎》《德惠翁主》《密探》
▲錄音獎：《哭聲》《阿修羅》《大虎》《局內人》《密探》《仁川登陸作戰》
▲技術獎：《哭聲》《大虎》《仁川登陸作戰》《隧道》《德惠翁主》

由卞成賢執導，薛景求、任時完主演的電影《不汗黨》於10日結束了歷時4個月的拍攝，進入後期製作，電影講述一名因復仇而入獄的刑警在出獄後結識了兩名犯罪組織分子而展開的故事，預計明年上映。

由尹鐘彬執導，黃政民、李聖旻、趙震雄、朱智勳確定出演的電影《工作》目前面臨投資商CJ放棄投資的問題，電影本計劃明年2月開拍，僅製作費約130億韓元，與投資發行商也已達成了協議，但最近因為CJ內部問題，突然放棄投資發行，目前正在與樂天，Showbox進行協商。電影講述了在韓國與朝鮮共同進行某項合作項目之時，雙方相關人員暗中勾結操縱的故事。

個cast咁堅都放棄投資

被遮蓋的時間出左seed

rm真係正式玩完？15年開始已經冇睇

為什麼大鐘獎沒有《釜山行》《小姐》？——《釜山行》出品公司NEW、《小姐》和《沒有秘密》出品公司CJ，以及《東柱》出品公司Luz Y Sonidos都沒有參賽。

大鐘rip

由李秉宪、金宇彬、姜栋元主演的电影《Master》將於明年1月6日在北美上映。從12月30日洛杉磯開始，到1月6日將在紐約，聖弗朗西斯科，華盛頓，多倫多，溫哥華等北美40個地區上映。不僅在北美，電影版權已經販賣到全球31個國家,其中1月12號香港和馬來西亞，1月13號新加坡和台灣，1月中旬印度尼西亞，2月8號在菲律賓，2月17號在越南，3月在泰國等多個亞洲國家和地區上映。電影是否能在全球範圍內刮起一陣旋風，敬請期待。

。。。

終於過到黎

強烈推介被遮蓋的時間，個題材好正 畫面好靚，班童星好好戲 故事前段幾好玩，後段可能有啲拖不過唔悶 有人話似狼少年 如果呢個題材拍成荷李活啲喜劇片應該可以玩到好癲 btw姜棟元真係唔識老 個女仔幾好戲好有氣質

套野係韓國收得果50萬，究竟發生咩事

好吸引

岩岩開netflix套sense8睇，原來有裴斗娜

同期奇異博士
韓國人鐘意marvel 既程度絕對唔低

今年韓片有咩推介
除左下女同屍殺

有冇睇哭聲?
個人認為密探劇情麻麻,靠場面同演員演技搭救

德惠翁主我覺得好睇

推薦：
哭聲
下女誘罪
屍殺列車
被遮蓋的時間
時間脫離者
季春奶奶
Luck Key

值得一睇：
沒有秘密
隧道
密探
國家代表2

值得一睇漏左德惠翁主

嘩，我好鍾意佢ga，好想見佢真人

Thanks

馬東錫套兩個男人好難睇呀

其實套戲佢都唔係係主要男主角
但我諗佢真係岩做配角多

反而佢以前套鄰居真係表現最好夠晒搶

第一眼又認錯左做金高銀

車勝元有望出演電影《毒戰》，搭檔趙震雄，目前正在積極討論中。該片翻拍自中國同名電影，選角結束後，預計明年6月開始拍攝。

兩個樣好似 可能黎影雜誌封面

車勝元做古天樂個角色

有無人用web版回唔到post

20日，大鐘電影獎方面發佈道歉聲明：「2016年對於喜愛大鐘電影獎的朋友們我們真的是感到羞愧的一年，因為之前的事受到了很多的斥責，這些失望我們都非常的清楚，為了彌補這一切我們組織了新的執行部，全透明的來舉行今年的電影獎，最大限度的保證公正性。距離電影獎典禮剩下不到10天，我們現在也不確信舉辦的成功性，對於所有的錯誤我們全部人員表示深深的歉意，第53屆大鐘獎新的執行部和工作人員都會團結一致的為這次電影獎努力，為了恢復舉行了半個世紀的電影獎的信譽和彌補過去的錯誤，再一次表明我們堅定的立場。」

垃圾

距離今年的大鐘電影獎頒獎典禮還有一周的時間，現在已經開始陸續有提名者不出席頒獎禮，其中裴斗娜因為有海外行程、李璟榮有拍攝行程、沈恩敬也因為行程都表示不會出席，去年獲得影帝影後今年作為宣傳大使的黃政民和全智賢也紛紛因為各自的拍攝行程表示不會出席，今年注定又是不能順利的一次了……

我係手機用web版都回到

孫賢周有望出演犯罪懸疑片《熱帶夜》（暫譯名），目前正在積極討論中。電影講述在首都圈一帶讓人陷入極度恐慌的門鈴殺人事件，在逮捕了嫌疑人的三年之後，真凶再次出現，使得案件重新調查，尋找案件真相的故事，孫賢周飾演重案組刑警。另外由孫賢周和張赫主演的《普通人》也將與觀眾見面。

摺左佢啦好心

由任太雄執導，金允珍、玉澤演、趙在允主演的電影《時間上的家》（暫譯名）於15日結束歷時兩個月的拍攝，進入後期製作。電影以一所房子為背景，講述丈夫死亡孩子失蹤的女主人公在度過了25年的牢獄生活後回到家中後發生了一系列奇怪的事情。預計2017年上半年上映。

等待1年的電影《父親的戰爭》確定重新開啓製作，韓石圭有望搭檔柳賢京出演，韓石圭方表示正在積極討論中。電影講述的是1998年金勳中尉在板門店離奇死亡之後，其父親金戚為了找尋真相而孤軍奮戰的故事。韓石圭飾演金戚，柳賢京飾演揭露金勳中尉離奇死亡的關鍵人物，選角結束後，將於明年2月末或3月初投入拍攝。

韓石圭

洪常秀導演和他的妻子離婚調停失敗，正式進入離婚訴訟階段，將持續漫長的法庭之爭。洪常秀導演之前陷入了和演員金敏喜的不倫緋聞。兩人是通過電影《這時對那時錯》結緣的。
目前洪常秀導演還有兩部和金敏喜合作的電影等待上映。一部是在江原道一帶拍攝的《獨自一人在夜晚的海邊》（暫譯名），還有一部是和法國女演員Isabelle Huppert一起在戛納拍攝的。

出軌新聞已經唔撚想理，反而想睇佢同Isabelle Huppert果套係咩戲

21日根據電影振興委員會電算網的統計《釜山行》總收入931億7828萬3048億韓元，在創收榜上佔比5.6%，佔據首位。累計觀影人數達1156萬5479名，是今年唯一一部千萬電影。
創收榜2-10位分別為：
2.檢察官外傳
3.美國隊長3英雄內戰
4.密探
5.隧道
6.Luck Key
7.哭聲
8.仁川登陸作
9.奇異博士
10.德惠翁主

痴撚線，頭10位有8套都係韓片 香港黎講有一套港產片已經偷笑

但當中有兩套都係荷里活投資

尋日睇左Missing同Pandora
前者真係好似十幾年前套「怪物」
後者好典型災難片公式

Missing竟然似怪物
Pandora多唔多大場面 Cg好唔好

Luck key好收得
韓國人真係好鍾意marvel，連dr strange呢d咁既片都咁收得

X2

狗和狼巴打
即係兩套都合格，睇得過？

基本上任何地方都推崇marvel 不過韓國人仍然好支持自己本土片

曾執導過《朋友》系列、《痛症》等的郭景澤導演新作確定為《占卜》（暫譯名），電影將以愉快的手法描寫為了占卜獻出所有的一個男人的興亡盛衰。NEW發行，預計2017年公開。

柳承莞新片《軍艦島》殺青 黃政民蘇志燮宋仲基談感受

12月22日，據CJ娛樂消息，導演柳承莞執導的新片《軍艦島》已於12月20日殺青。

電影《軍艦島》大部分戲份都在春川美軍基地舊址搭建的大型外景地拍攝完成，200多名演職人員一起在這裡度過了寒冬酷暑。對於殺青，柳承莞導演表示：「《軍艦島》從6月開拍到現在一共進行了115次拍攝，所有戲份都已結束。我個人首次經歷變換三個季度的拍攝過程，如同其他電影製作過程一樣，充滿了艱辛與痛苦。所有的演職人員一起為這部作品做出了犧牲，拍攝才得以順利結束。現在大家心情很好，不過還有很長的路要走，我們只能享受這個時間。希望大家對電影多多期待。」

主演黃政民說道：「終於，6個月之久的大長征結束了。《軍艦島》這樣規模的大製作能順利結束本身就值得高興，我想為我自己鼓掌。所有的工作人員、導演、演員都一起努力去做，所以才能順利完成拍攝。」蘇志燮表示：「危險的戲份、高難度的戲份、感情方面很難受的戲份都有過，我對能順利結束拍攝感到開心，感到幸福。」宋仲基談道：「電影從炎熱的夏天開始拍攝，一路走來整整6個月。這不作品對我的意義非常大，我個人也非常想做好，非常榮幸有機會成為這些最棒的人組成的劇組中的一員。」李貞賢則表示：「所有演員、導演、工作人員在拍攝現場給我很大的力量，能夠一起工作是我的榮幸。我們竭盡全力地完成了拍攝，希望觀眾們能夠喜歡這部電影。」

軍艦島距離日本長崎縣約15公里，外形似軍艦而得名，收錄進世界文化遺產名錄。軍艦島具有代表性的日本近代產業設施，島上有煤礦，開發過程中曾強制勞役來自朝鮮半島和中國的勞工，並造成大批勞工死亡，是有著慘痛歷史教訓的地方。

在電影中，黃政民飾演的是一名在日軍糖衣砲彈的誘惑下前往日本，但卻被送往軍艦島並在那裡的京城酒店當樂團團長的李姜宇；蘇志燮將飾演鐘路一帶過著平凡生活京城家喻戶曉的「打架王」崔七星；宋仲基則在片中飾演的是為了救出獨立運動領袖而前往軍艦島的朴武英；李貞賢飾演被強徵到島上的末年（音）；李姜宇的女兒昭熙由在《釜山行》中有出色表現的小演員金秀安飾演。

另外，電影《軍艦島》講述了日本殖民統治時期，在軍艦島內被日軍強制徵用的400餘名朝鮮半島百姓試圖逃離該島並改變命運的故事，將於2017年上映。（責編：邵天翔）<全星網>

洪基善導演的遺作《一級機密》將於2017年上半年上映。該片於12月9日殺青，而洪基善導演於12月15日在家中因為心臟麻痹去世。他曾執導根據真實事件改編的《梨泰院殺人事件》，而為新片《一級機密》也準備了好多年。依導演生前所願，該片剪輯將由《局內人》、《小姐》、《老手》的剪輯執導金尚範擔任。

rip

姜棟元韓孝周合作新片 明年上半年開拍

12月22日，據相關人士消息，演員姜棟元將與韓孝周一同出演電影《金色夢鄉 (Golden Slumber)》。

在電影中，姜棟元將飾演被誣陷殺害總統侯選人的快遞員建宇（音），被追捕而走上逃亡之路；韓孝周將飾演建宇的初戀、交通廣播電台播音員善英（音）。除了兩人外，金大明、金成均、金義聖等人也將出演該片。

《金色夢鄉》翻拍自2010年上映的日本同名電影，講述了被誣陷殺害總統侯選人的快遞員，在相信他的好友和形形色色的人的幫助下一路逃亡的故事。該片由出身韓國電影藝術學院並執導過《我們沒有明天》、《第三次視線》等作品的盧東石（音）導演執導，《那傢伙的聲音》、《田禹治》、《黑司祭們》、《Master》等的製作公司ZIP負責製作，CJ娛樂投資並發行，將於明年上半年投入拍攝。 （責編：邵天翔）<全星網>

翻拍日本戲期待 不過唔係幾識個導演

鄭智薰有望時隔5年回歸銀幕出演電影《嚴福童》，目前因為正在準備歌手的回歸，所以正在積極討論中。《嚴福童》是描寫活躍在日據時代的自行車英雄的真實故事的電影。作為自行車店店員的嚴福童參加了1913年全朝鮮自行車大賽獲得冠軍以來，持續十幾年活躍在許多賽事，成為自行車英雄，撫慰了殖民地人民的心靈。

阿rain

韓片新手留名
暫時睇過既戲有：
殺人回憶
Old boy
追擊者
死亡直播（電視台炸彈果套）

有冇類似既必睇經典推介？

前者幾好 後者就勉強合格
頭半我曾經以為唔會咁俗套 點知後半又係玩返主角光環
又係死前直播遺言大催淚

不過有部份位都睇得幾肉緊 睇著啲人逃亡

Missing預告片剪得太好 入到場會慢慢同情返孔孝真
Pandora嘅大場面唔算好多 CG唔錯
我睇4DX版連續幾次毫無預兆下噴濕晒

今年既哭聲啦

星級殺人犯
重罪犯
韓流怪嚇
末世列車

黃海
不可饒恕
盲證
七日綁票令
黑仔刑警
魔童殺手
復仇
親切的金子
骨肉同謀
捉迷藏

睇左我的麻煩大佬，劇情其實好公式化，不過曹政奭實在太正，加好多分 都暻秀都唔錯 笑位其實唔多，luck key好笑好多 同埋導演好似新人黎

漏左句，有韓式催淚，但喊得出

就快年尾，遲啲整個今年韓影十大先，雖然仲有好多戲未睇

由姜河那、鄭宇主演的電影《重審》確定於明年2月上映，該片以2000年全羅北道益山市藥村五岔路口發生的出租車司機殺人事件改編的電影。

《The King》海報，1月上映

而家la la land有優先場，快撚d去睇

睇唒班名導既戲都夠做，韓國導演其實唔多

好唔好睇？

我連麻煩大佬都未睇

好好睇 呢個導演既戲值得科勞

pandora算唔算係繼釜山行之後既blockbuster

今日係首爾睇左

唔算既 佢四百萬人都唔過
BTW Master又係麻麻地

master票房，定係套戲唔掂？

入我個post傾下

套戲 宜家票房最好係佢
成套戲又係無咩驚喜

韓國電影真係高汁過韓劇好多

呢幾日假期 終於睇左哥哥
雖然有D老土 但真係幾感動

DO 其實順眼過黃祖藍好多 咁短頭髮 都唔算叫樣衰

樣衰，矮，仲要係exo

金南福殺人事件
黃海
新世界

王粗鹽 佢呢排剪到個頭勁短成個on9仔咁

未聽過呢套，原來係金基德處女作

根本就係 呢度已經冇高登咁多盲反

都暻秀都唔算樣衰，1988果個成個稻中兵團咁

睇黎我要降低我期待

第53屆大鐘獎入圍者90%缺席。包括宣傳大使黃政民、全智賢在內，最佳男女主角入圍者宋康昊、裴鬥娜、沈恩敬，最佳男女配角入圍者李璟榮、尹帝文、千玗嬉等很早就因為日程因素確定缺席。
26日根據日刊體育確認的結果，最佳男主角入圍者崔岷植、郭度沅、河正宇，最佳女主角入圍者李泰蘭，最佳男配角入圍者吳達秀，最佳女配角入圍者羅美蘭都將缺席，並已經反饋給大鐘獎方面。
面對和去年不相上下的缺席率，大鐘電影獎方面仍強調「幾乎都會出席」。當記者以為了順暢地拍攝圖片為由向大鐘方面要求出示出席者名單時。大鐘方面表示「那要明天直接來現場才有。我們不清楚不出席的說法是從哪裡傳來的，我們調整的結果是幾乎都出席。」
對此，相關人士表示「今年的大鐘獎和去年一樣，氣氛都有點冷。大鐘獎方面也盡了全力了，但實際上沒有充足的時間說服演員們出席。」

執柒左佢啦.jpg

之前高登咪有都暻秀post既，連登有冇？

樓豬係叉蛋fans ?

佢嚴峻好多喎

利申：唔係叉蛋fans

叉蛋係咩？ exo？梗係唔係 淨係記得高登有post

柳俊烈？ 佢今年好紅，聽講演技好掂

睇左七號房的禮物

我覺得麻麻
太多巧合

岩岩執櫃 原來我都有啲多咗嘅韓影Leaflet
有無人有興趣

第53屆大鐘獎完整獲獎名單：
最佳影片：《局內人》
最佳導演：禹民鎬《局內人》
最佳男主角：李秉憲《局內人》
最佳女主角：孫藝珍《德惠翁主》
最佳男配角：嚴泰久《密探》
最佳女配角：羅美蘭《德惠翁主》
企划獎：《局內人》
劇本獎：《局內人》
燈光獎：《哭聲》
攝影獎：《哭聲》
配樂獎：《德惠翁主》
剪輯獎：《哭聲》
服裝獎：《德惠翁主》
美術獎：《密探》
錄音獎：《哭聲》
先端技術特別獎：《大虎》
電影發展功勞獎：尹三六
新人導演獎：趙廷來《鬼鄉》
最佳新人男演員：鄭嘉藍《4等》
最佳新人女演員：金煥熙《哭聲》
New Rising獎：金熙珍《仁川登陸作戰》
人氣獎：李凡秀《仁川登陸作戰》

真係好垃圾，除左李秉憲其他幾乎缺席

池昌旭沈恩敬新片預告公開 確定定檔明年2月

12月27日，由池昌旭、沈恩敬主演的電影《被操縱的都市》方面宣布該片將定檔2月，並公開了第一波預告片。

預告片中有著「有人在操縱一切，他們設定好的世界，我們要推翻。」的字幕，為片中權侑（池昌旭 飾）為洗脫冤屈而追查事情真相的過程增加緊張感。尤其是賽車、遙控飛機、駭客等充滿創意的場面與現實而又充滿個性的人物組合為該片增添與眾不同的樂趣。

另外，電影《被操縱的都市》講述的是僅僅在3分16秒內被捏造成殺人犯的男人權侑與遊戲玩家們一同揭開事件真相的驚險反擊故事。在遊戲界裡是完美的隊長，但在現實中是個平凡無業遊民的權侑（池昌旭 飾）、遊戲隊友天才黑客汝郁（沈恩敬 飾）、特殊效果專家Demolition（安宰弘 飾）將一同引領這個「被操縱的都市」。該片由累積觀影數達到800萬的電影《歡迎來到東莫村》的導演朴光賢打造，將於2017年2月上映。（責編：歸芸珠）<全星網>

CJ有望投資發行電影《夢遊桃源圖》，目前正在討論中，同時在演員方面也爆出了薛景求、趙震雄、吳達庶的陣容，雖然也是不確定。電影以世宗大王的三兒子安平大君鼓弄水墨畫為題材的影片，《夢遊桃源圖》是朝鮮著名的畫家安堅的名作，這幅畫的內容就是安平大君在夢中所見到的桃源。

雄仔達仔

係exo，呢隊kpop組合好撚黑人憎

卡士係精神既，但故事唔太吸引

成晚咪好冷清

河正宇
黃海好撚正

巴打有邊幾套戲既Leaflet？

呢度真係冇咁多咩,有時得閒就見到個後韓post

得利又要咗

Bravos買咗車太鉉套戲

Beauty Inside 內部者們
釜山行 鳳伊金先達 Trick Tunnel 國家代表2 Goodbye Single 德惠翁主 仁川登陸作戰 你會在哪裏 女教師

另外仲有La La Land 你的名字 Everybody want some同風暴（真係劉德華個套 ）

基本上全部只係得一張多 只係你的名字同風暴有兩張

岩岩見到都呆左 估唔到bravos會入手呢套

利申 會睇

德翁惠主

所以執柒左佢最好

睇埋追擊者同恐怖直播

得利已經進化到咩大片都擸左返黎先

呢套愛情小品都敢買？ 不過個題材幾得意 btw今年bravos好似冇買過韓片 高先都係

有無人睇左車太鉉套戲，好唔好睇
估bravos唔到

對我黎講好睇就會睇，支那戲好睇都會睇

咁Bravos最初都有買夜間飛行呢種獨立韓片
不過佢買片嘅口味都幾特別

係咁掃CJ啲片

睇晒

金柱赫柳俊烈有望出演韓版《毒戰》 與車勝元趙震雄等合作

12月28日，據相關人士消息，演員金柱赫與柳俊烈有望出演李海英（音）導演執導的電影《毒戰》，與車勝元、趙震雄等人合作。

對此，《毒戰》製作公司方面表示：「車勝元、趙震雄、金柱赫、柳俊烈四位演員都還沒有就出演做最後決定，還在進行調節當中。」

《毒戰》翻拍自2013年杜琪峰導演執導的同名電影作品。原版故事講述了毒梟蔡添明因一場意外車禍被津海市緝毒總隊隊長張雷發現，蔡添明供出下線廣海市大毒梟黎振標。張雷決定以蔡為誘餌徹底打掉黎振標團伙，將一眾毒販繩之以法。

如果出演成行，車勝元有望在電影中飾演一名毒梟，趙震雄飾演緝毒警察，柳俊烈飾演一名毒販。四位韓國實力派演員是否能成功合作，激起了粉絲們的極大興趣。（責編：邵天翔）<全星網>

韓版毒戰

《共助》上映時間確定 與《The King》撞檔

12月29日，據CJ娛樂和JK影業方面消息，電影《共助》將於明年1月18日上映。

朝鮮刑警任鐵嶺（玄彬 飾），出身特種部隊，在執行爭奪偽鈔銅板的任務中，失去了妻子與同事，被派到韓國追捕犯罪組織頭目車奇成（金柱赫 飾）。韓國警方懷疑朝鮮警方的真實目的，便派「生計型」刑警姜鎮泰（柳海真 飾）「協助」任鐵嶺完成任務，實際上是負責監視任鐵嶺。兩人只有3天時間，一個必須完成任務，一個則須阻止另一個完成任務，兩人能否順利完成任務，著實令人好奇。

除了玄彬與柳海真兩人外，飾演反派的金柱赫，首次挑戰大銀幕的潤娥也都會帶來精彩表現。潤娥在電影中飾演姜鎮泰的小姨子朴敏英（音），暗戀任鐵嶺。

另外，電影《共助》由《我的小小英雄》金成勳導演執導，玄彬、柳海真、金柱赫、潤娥等主演，講述的是朝鮮和韓國警方為了追捕犯罪分子，首次以非正式的方式進行合作，並開展共同調查的故事。 （責編：邵天翔）<全星網>

《The King》上映時間確定 最高顏值男CP來襲

12月29日，電影《The King》方面確定該片將於明年1月18日上映。

從2月份開始， 《The King》劇組先後在首爾、釜山、大田等地進行了長達5個月的艱苦拍攝，於7月初完成拍攝進入後期製作。電影導演韓在林曾憑藉《優雅的世界》、《觀相》等作品對社會現實進行了酣暢淋漓地諷刺，而在《The King》中，觀眾以依然可以感受到這種痛快。韓在林導演也表示：「社會矛盾如同小孩子過家家一樣，我想愉快地呈現給大家，將這種痛快的宣洩表現出來。」

同時，鄭雨盛、趙寅成、金雅中、柳俊烈、朴正民等組成的電影主演陣容同樣值得觀眾們期待。不久前公開的電影首部預告片，觀看量接近720萬次，強有力地說明了這一問題。電影中，檢察官朴泰洙（趙寅成 飾）、檢察長韓江植（鄭雨盛 飾）、野狗派二把手崔都日（柳俊烈 飾）、檢察官楊東哲（裴成宇 飾）都是站在韓國權利中心的人物，大韓民國的王到底是誰呢？

另外，《The King》是一部犯罪動作片，講述了掌握韓國命脈的1%上層權力者們與夢想成為王者的男人之間的對決與較量。朴泰洙渴望權力，希望自己活得有品位，結識了韓江植之後，事業蒸蒸日上。韓國政權交替之際，他們迎來了走上王座的機會，也遭遇了意想不到的危機。 （責編：邵天翔）<全星網>

劉亞仁超撚正

韓國翻拍華語片我幾期待，仲有崔岷植果套全民目擊都好想睇 調返轉大陸翻拍韓片就成pet屎咁

阿修羅，master，the king ，共助等等既男人戲題材好似差唔多，睇得多開始覺得悶

呢樣真

我覺得bravos買d片幾有保證

恐怖直播係我最愛既韓片之一
我成日ff如果香港買恐怖直播劇本翻拍就好，唔駛好多外景，製作費應該唔駛太貴

其實全民目擊幾好睇

4, 5字頭既演員都有既，但係3字頭既演員好似無乜

The 20 Best Indie Movie Posters Of 2016

From awards darlings like "Moonlight" to indie favorites "The Lobster," these are the posters that had our eyes popping this year.

The art of the movie poster is an endangered species. Each year it seems like more and more posters look and feel the same. You know it’s a problem when a film poster for a cerebral Denis Villeneuve movie looks exactly like every other blockbuster on the market (sorry “Arrival,” but this poster does not do your movie justice). Fortunately, indies are here to lead the charge with inventive marketing and daring one-sheets.

Whether it was for major awards contenders like “Moonlight” or “La La Land” or more overlooked titles such as “The Childhood of A Leader” and “Operation Avalanche,” the following 20 images proved movie posters can still be an art form. As part of IndieWire’s year in review, we’ve gathered up the 20 one-sheets that continue to make our eyes pop and leave an impression in our minds. Visit the gallery above to check out the 20 best indie movie posters of 2016, or click here to visit the page.

有小姐

“The Handmaiden”

Park Chan-wook’s deliriously entertaining “The Handmaiden” is a movie built on secrets. When each one is revealed, the story makes you rethink everything you’ve seen. This gorgeous one-sheet takes that incentive to heart, packing in tiny little details that tease some of it’s most scandalous twists. Pay attention closely.

想睇moonlight

Moonlight, fences, Paterson, arrival都想睇

樓豬之前介紹既完美陌生人今個月會上

果套意大利戲?

真心好睇 低成本高汁戲

得利終於肯善待佢啲戲

阿修羅係咪上映無期？

近期都有兩套推介，不過我mark低左仲未睇 但係睇啲評價好高

The Day Will Come，丹麥片，講一對兄弟入左間寄宿學校，受盡校長虐待，等待老母黎打救...評語係話媲美甚至超越熔爐

The Autopsy of Jane Doe，恐怖片，講兩父子驗一條無名女屍既時候發生既恐怖野 評分幾高下，台灣有上，感覺香港都有可能上

孔劉套鬼怪睇唔睇得過？ 有冇好多狗血愛情情節？

《Master》香港1月12日上映

睇左兩集停左無睇，感覺好拖
你入post問下其他人

想同神枱級果班見面多d

買左呢套咩？

就咁粗略講個故事都好吸引
發覺有時候係豆瓣搵d戲仲正過香港上映既戲

好似得利買左 檢已送 三級 過多1 2個月應該會上

yes 1月上左套大野master先

咁我都係唔睇 好少睇劇

永遠支持

7號房的禮物

小弟覺得比 about time 更神

好少介紹韓劇俾人睇，但係signal係睇得過
岩唒鍾意泡菜懸疑電影既巴絲

睇多d新戲一齊傾

車嬸
型到痴撚線

我淨係睇過signal 之前來自星星睇左幾集就棄左...

鍾意懸疑野既可以睇埋ocn既特殊案件專案組TEN，風格有少少似美劇
第一季超級好睇，尤其第一集非常精彩

柳俊烈文素利加盟新片《小森食光》 與《小姐》金泰梨合作

1月3日，電影《小森食光》（暫譯）方面表示，演員金泰梨、柳俊烈、文素利確定出演該片。

片中，柳俊烈將飾演慧媛（李泰梨 飾）可靠的同鄉朋友在河（音），他將與回到故鄉的慧媛展開溫暖的默契故事。 文素利將飾演某一天突然從慧媛身邊消失的母親，該人物是慧媛人生中最重要的記憶的人物。 透過本次作品，文素利將繼電影《我們人生中最精彩的瞬間》之後再度與林順禮導演合作。

林順禮導演表示：「金泰梨是一個擁有自然、健康魅力的演員，我相信她非常適合這部傳遞對於健康生活新視線的作品。文素利擁有自由的自我哲學，她是擺脫典型的母性演技的最佳演員。柳俊烈是一位符合憨厚卻擁有自我魅力的年輕農民形象的演員。」

另外，電影《小森食光》改編自日本同名漫畫，講述的是從都市回到故鄉的慧媛領悟痛苦的回憶，治愈心靈的過程，計劃於明年上映。（責編：歸芸珠）<全星網>

有你地話樣衰既柳俊烈

由鄭宇、姜河那主演，金海淑、李東輝參演的電影《重審》公開首款宣傳海報，電影將於2月上映

2017年韓影前瞻：

好多正片，慢慢j

由池昌旭、沈恩敬、安在洪主演的電影《被操縱的城市》公開兩款宣傳海報，電影將於2月上映

呢張poster

想睇7年之夜，被操縱的城市，宮合，不汗黨，沉默，1987，mr. taxi, 特别市民，etc

條link好長

呢排睇左Missing同假日 Missing劇情真係好老套，冇乜特別中規中矩，後面想煽情但係喊唔出 但係孔孝真做得唔錯

假日幾好睇 又係揭露韓國腐敗司法制度，再次證明法律面前窮人含撚既真理 入面個翻版李秉憲真係頂唔順，次次講對白都壓低把聲chok撚到好誇張 仲有首主題曲holiday好撚正 幫套戲加左好多分，睇完即刻狂loop

2016年韓影回帶（數字為評分）：

已睇List：
곡성 / 哭聲 5
아가씨 / 下女誘罪 5
부산행 / 屍殺列車 5
가려진 시간 / 被遮蓋的時間 5
시간이탈자 / 時間脫離者 4
비밀은 없다 / 沒有秘密 4
계춘할망 / 季春奶奶 4
트릭 / Trick 4
검사외전 / 流氓檢察官 4
터널 / 隧道 4
덕혜옹주 / 德惠翁主 4
국가대표 2 / 國家代表2 4
밀정 / 密探 4
럭키 / Luck Key 4
형 / 我的麻煩大佬 4
사냥 / 狩獵 3
특별수사 : 사형수의 편지 / 特別搜查：死囚来信 3
아수라 / 阿修羅 3
그랜드파더 / 祖父 3
미씽 : 사라진 여자 / 迷失：消失的女人 3

想睇未睇List：
亂世詩情
鬼鄉
戀上初夏
等著你
衝出不歸路
來看我吧
4等
偉大的願望
我們的世界
告別單身
脫不了北的人
神女觀音
你自己與你所有
潘多拉
你會在那裡嗎？
MASTER

《被操縱的城市》公開主演池昌旭新劇照，電影將於2月上映

《另一個約定》金泰允導演的新片《再審》曝光多張劇照，講述沒錢沒背景的律師，為含冤入獄10年的出租車司機翻案的故事。雖然看上去有些像《辯護人》，但比起老宋單方面營救時完的努力，《再審》中的兩位男主似乎在翻案之路上會有更多的合作和衝突。最考驗功力的估計還是法庭辯論戲。

頭三張都深情對望係咪搞gay

前幾日係b站睇左套獨立韓片叫春夢，導演張律係一個韓籍中國人，
見douban唔少文青講就走左去睇，
睇完覺得有幾分似洪尚秀（睇洪導電影唔多，有錯請指正），
都係玩電影結構，講男女關係，生活化既情節，偶而對文化藝術而有ｄ自嘲，
但比洪多左份家國情懷，女主角係中韓混血，由大陸到韓國既異綁人，
其中一個男角色係脫北者，對白亦有提過下南北韓統一，有少少政治意味
再加上電影運鏡，構圖都玩唔少花臣，有啲詩意，諗起上年套路邊野餐，
算係上年睇過既韓片驚喜

【《因為我愛你》韓國今日上映】
★早前本片於韓國舉行VIP試映會時得到一眾男神到場支持！
★包括：朴寶劍、金宇彬、李光洙、趙寅成、宋仲基和金鍾國
★2月16日香港上映，密切留意

#因為我愛你 #BecauseILoveYou
● 2月16日 喜歡你是你
●《我的野蠻女友》 #車太鉉 奇幻貼心「喜」動愛情
●《雲畫的月光》#金裕貞 一見傾心之作
●《又，吳海英》 #徐玄振 愛情片女王

洪尚秀啲戲我未睇過，諗住睇左你與你的所有先，唔知接唔接受到啲風格

想睇卞耀漢個套 你會在那裡嗎？
有冇人知香港幾時上

熱切期待洪尚秀新作La Caméra de Claire

有伊莎貝雨蓓、情婦金敏喜，仲要喺康城取景

p.s. 片名好明顯向伊力盧馬致敬

Missing 最爆個吓係泡菜雪櫃個位
其餘真係好似林嘉欣套怪物

唔好過度期待呢套戲

in bravos we trust

好唔掂？好想睇呢套

想睇呀 金敏喜好似仲有套戲係洪尚秀導演

有冇人睇過嫌疑犯（2013）？
抄好多西片
叛諜追擊＋007+Christopher Nolan＋幾套經典警匪西片
配樂抄Zan Himmer
朴喜洵好似錢小豪，孔劉好似張松枝

巴打你真係好鍾情洪尚秀喔 見你好似都睇大量冷門電影？

出左seed 想睇可以睇，我見評價都係麻麻

睇過，不過不失，淨係記得孔劉狂show肌 而家韓國已經邁向緊荷李活片既格局（好似係）

絕對稱唔上大量，少量而已
仲有好多好多電影想睇但都未睇

盤點2017年值得期待的韓國電影TOP10

1.《The King》

《The King》是一部犯罪動作片，由《優雅的世界》、《觀相》等作品導演韓在林執導，鄭雨盛、趙寅成、金亞中、柳俊烈、朴正民等主演。該片講述了掌握韓國命脈的1%上層權力者們與夢想成為王者的男人之間的對決與較量。檢察官朴泰洙（趙寅成 飾）渴望權力，希望自己活得有品位，結識了檢察長韓江植（鄭雨盛 飾）之後，事業蒸蒸日上。韓國政權交替之際，他們迎來了走上王座的機會，也遭遇了意想不到的危機，將於1月18日上映。

2.《與神同行》

《與神同行》為投資300億韓元的大製作，由曾經執導《美女的煩惱》、《國家代表》、 《大明猩》等作品的導演金容華執導，河正宇、車太鉉、朱智勳、馬東錫、李政宰、金荷娜、金海淑、吳達庶、都暻秀等主演。電影改編自同名網路漫畫，講述了人（車太鉉 飾）死之後來到陰曹地府，49天之內經歷的7次審判過程，這期間本來不應該介入陽間事物的判官與無常鬼們在不得已的情況下介入了人間的事情后，發生的一系列故事。

3.《One Line》

《One Line》由梁慶模導演執導，任時完、晉久、李東輝等主演。該片講述了一個不顧一切跳進了大型信貸詐騙案中的大學生民才與幾位目的各不相同的職業騙子之間的故事，預計2月份上映。

4.《南漢山城》

《南漢山城》由曾執導《我的父親》、《熔爐》、《奇怪的她》等電影作品的導演黃東赫執導，李炳憲、高洙、金允石、朴海日等主演。《南漢山城》改編自小說家金薰的同名小說，以1636年的丙子之役（1636年至1637年之間，清軍為了攻打明朝解除後顧之憂而發兵朝鮮的一場戰爭，在韓國史書中又被稱為丙子胡亂）為背景，講述了藏身南漢山城的斥和派金尚憲與為了百姓主張和親的崔鳴吉的故事。

5.《計程車司機》

《計程車司機》是電影導演張勛時隔6年推出的新作，由宋康昊、柳俊烈、柳海真、Thomas Kretschmann等主演。《計程車司機》取材於讓全世界了解韓國光州民主化運動的已故德國記者Jurgen Hinzpeter的報導經歷，柳俊烈飾演的大學生在植前往校園參加歌唱比賽的途中碰上了光州民主化運動，首爾的計程車司機萬燮（宋康昊 飾）載著德國記者來到光州取材發生的故事。

6.《軍艦島》

《軍艦島》由曾執導《哭泣的拳頭》、《不當交易》、《柏林》、《老手》等作品的柳承莞導演執導，黃政民、宋仲基、李貞賢、蘇志燮等主演，已於去年12月20日殺青。《軍艦島》講述了日本殖民統治時期，在軍艦島內被日軍強制徵用的400餘名朝鮮半島百姓試圖逃離該島並改變命運的故事，將於2017年內上映。

7.《單身騎手》

《單身騎手》為華納兄弟繼《密探》之後投資發行的第二部韓國電影，由李炳憲、孔曉振、安昭熙等主演。證券投資銀行的分行行長在勳（李炳憲 飾）有著穩定的職場和家庭生活，人生取得成功。某一天，他捲入了不良債券事件從而失去了一切，心灰意冷之下來到澳洲。當他看到妻子秀珍（孔曉振 飾）正忙著準備迎接新生活的樣子，難以邁動腳步繼而匿藏行踪。

8.《特别市民》

《特別市民》由《白鯨》導演朴仁載執導，崔岷植、郭度沅、羅美蘭、劉慧英、文素利、沈恩敬等主演。《特別市民》主要講述了首爾市長卞鐘求參加競選追求連任過程中發生的故事，從而揭露政治圈不為人知的一面。

9.《玉子》

《玉子 (Okja)》（暫譯）是曾執導《漢江怪物》、《雪國列車》等經典作品的導演奉俊昊的新作，由布萊德·彼特(Brad Pitt)成立的Plan B娛樂、韓國Lewis 影業、Kate Street影業共同製作，奉俊昊與布萊德·彼特、蒂蒂·嘉納(Dede Gardner)、傑里米·克萊納(Jeremy Kleiner)等共同擔任製作人。電影由奉俊昊導演本人與小說《Frank》作者Jon Ronson共同編寫劇本，蒂妲·絲雲頓(Tilda Swinton)、傑克·葛倫霍(Jake Gyllenhaal)、 保羅・迪諾(Paul Dano)、凱莉·麥唐納(Kelly Macdinal)、比爾·奈伊(Bill Nighy)等好萊塢明星演員與憑藉《巨人》斬獲諸多電影節最佳新人獎的崔宇植、曾出演《下女》、《神之一手》等影片的童星安瑞賢攜手主演。電影主要講述了一名名叫美子的少女，為了阻止自己的好朋友，一隻大型動物「玉子」被實力強大的跨國企業綁架而奮不顧身的故事。

10.《共助》

《共助》由《我的小小英雄》金成勳導演執導，玄彬、柳海真、金柱赫、潤娥等主演。電影講述的是朝鮮和韓國警方為了追捕犯罪分子，首次以非正式的方式進行合作，並開展共同調查的故事，將於1月18日上映。 （責編：邵天翔）<全星網>

《因為我愛你》港版海報

與神同行，特別市民，王子

愈黎愈唔鍾意呢d講南北韓角力既戲

大家係邊到搵seed
我之前用開果個冇左

頭段好撚好笑 日版仲正

ACFUN或BILIBILI?

今個星期睇master先

期望不大

你想睇咩戲

韓國電影

邊套呀

佢應該講任何韓片

朴寶劍出演百億投資大片《徐福》？ 經紀公司：未確定

1月6日，據相關人士消息，演員朴寶劍將出演《建築學概論》導演李勇週新作《徐福》。對此，Blossom娛樂方面回應道：「朴寶劍最近接到了《徐福》電影劇本，尚未決定是否出演。」

據悉，電影《徐福》為投資100億韓元的大製作，改編自秦始皇時期徐福率領三千童男女自山東沿海東渡尋找不死藥的傳說，改編成現代版的故事。如果朴寶劍出演成行，他將飾演擁有治愈能力的克隆人徐福。

在剛剛過去的2016年，朴寶劍延續了tvN金土劇《請回答1988》的人氣，出演的KBS古裝愛情劇《雲畫的月光》再次引發觀眾的強烈反響，他也憑藉該劇斬獲「2016 KBS演技大賞」男子最優秀演技獎、網絡人氣獎及最佳情侶獎三個獎項。（責編：邵天翔）<全星網>

朴寶劍上年都好紅下

《單身騎手》發布首款海報及預告片 李炳憲上演人間蒸發

1月9日，華納兄弟娛樂韓國公司方面發布了電影《單身騎手》的首款海報及預告片。

海報中，證券投資銀行分行行長在勳（李炳憲 飾）一身西裝革履打扮，行走於荒郊野外。海報上還寫有「他消失了」的字眼，充滿了神秘氣氛。而在預告片中，一開始就是在勳抽搐哭泣的畫面，並用淒涼的聲音低語道：「真後悔，所有的一切。」隨後，孔曉振飾演的小提琴家秀珍與安昭熙飾演持打工度假簽證在澳洲的學生智娜也一一登場。

《單身騎手》為華納兄弟繼《密探》之後投資發行的第二部韓國電影，也是韓國首部大部分鏡頭都在國外完成拍攝的電影。李炳憲、孔曉振、安昭熙三人的精彩表演和充滿異國風情的電影畫面都將是電影的看點。

另外，《單身騎手》講述了有著穩定的職場和家庭生活的在勳捲入了不良債券事件從而失去了一切，心灰意冷之下來到澳洲。當他看到妻子秀珍正忙著準備迎接新生活的樣子，難以邁動腳步繼而匿藏行踪，隨後一連串驚天的秘密一一揭開的故事，預計將於2月23日上映。 （責編：邵天翔）<全星網>

諗住睇下佢想睇邊套，睇下我有無file姐

我諗起呢張poster，一樣樣 呢套係上年瑞典一套高汁戲，講個阿伯想自殺，搞笑得黎又有啲可悲

《重審》角色海報，韓國2月上映

孝真

洪常秀導演和金敏喜合作的電影《獨自一人在夜晚的海邊》（暫譯名）有望入圍2月9日開幕的第67屆柏林電影節競賽單元。洪導曾憑借《夜晚和白天》（2008年）、《不是任何人女兒的海媛》（2013年）入圍競賽單元，和柏林電影節有著長久的緣分。如果《獨自一人在夜晚的海報》確定入圍，兩人會否出席電影節，引發了關注。

今日係孫藝珍生日,咁就35歲了

2016年韓國影壇湧現出大量精彩的處女作，《我們的世界》便是其中的佼佼者。導演允佳恩用細膩的女性視角深挖出兒童世界的複雜性。電影雖虐心但也不乏溫暖感動的瞬間。觀眾看罷恍若回到逝去的童年，帶入感極強。

有冇人睇左呢套？ 亞洲電影節好似有上，遲啲睇下先

時日太快 我覺得佢都開始有老態

假如愛有天意全盛期

《與神同行》方面透露目前已經拍攝完成70%左右。這部電影獨特之處在於將分1部和2部上映。今年夏天上映1部，明年上映2部。根據網漫改編的《與神同行》講述了人死後49天里在陰間接受7次審判的過程時，不得干涉人事的死神們無奈參與人間的事情而發生的故事。由河正宇、李政宰、車太賢、朱智勳、馬東錫等主演。其中，河正宇飾演陰間使者，李政宰飾演閻羅王，車太賢飾演上班族。

《被操縱的城市》劇照

樓豬之前介紹果套完美陌生人聽日上

分上下集咁長

諗起鬼怪+開心鬼上身

痴撚線，master偶像見面果兩場380蚊

韓星錢真係好賺
唔識欣賞金宇彬 成個流克咁

得利擺撚明用佢黎宣傳，連張profile pic都轉左佢個樣，明明李秉憲先係主角

鬼叫韓國電影係香港除左個別電影有市場之外，套套都要靠韓星咩

一搬香港人對拍開電影果堆演員都唔熟
同埋香港都報過李秉憲既新聞,不過多數都係講佢約炮果單

香港啲電影新聞表面係講套戲，實質又係報埋啲19花邊新聞，通常係：xxx主演電影即將上映，被問到有關xxxx風波/緋聞/傳聞一事，xxx解釋 dllm咁關套戲咩事
最明顯係金像獎，通常都係討論班明星衣著、緋聞、笑話多過得獎既戲

唔知點解香港好少關注電影既新聞，好少睇到電影行業既詳細訪談
連支那都多過香港

池昌旭個套香港幾時上

香港有片商買咩

又係得利買咗

得利仲有阿修羅、秘密任務、虛擬都市，慢慢等佢排期

有無人睇過The Autopsy of Jane Doe

想睇，但驚嚇到仆街

睇左，條橋係幾反傳統鬼片 要用腦睇 我覺得驚嚇場面真係唔多 不過解剖場面極多 食飯前後都唔好睇

多唔多jump scare 氣氛夠唔夠conjuring 1咁恐怖

想睇Jacob's Ladder好耐，但好淆

我覺得唔恐怖 不過套戲正正唔恐怖先恐怖

個尾真係有啲狗血 同埋郭渡元扮死狗我笑左

之前有人提過果套我們的世界好hit咁喎

ok 聽日日頭睇

mark低先

仲有Jake Gyllenhaal套Donnie Darko都好正

香港上我先至會睇

《哭聲》被評為年度電影 宋康昊、孫藝珍榮獲男女主演獎

羅泓軫導演的《哭聲》榮獲電影記者們評選的「2016年度電影」。《密探》里的宋康昊和《德惠翁主》里的孫藝珍分別獲得本年度的男女主演獎。

「年度電影獎」由韓國電影記者協會主辦，以2016年1月1日到12月31日上映的韓國電影和外國電影為對象，協會所屬的50個輿論社的73名記者，以每社2人的標準，69名中有58名參與了此次投票。

獲獎電影《哭聲》講述外鄉客介入村莊之後，引發連環殺人事件。聚焦陷於疑點謎雲之中村民虛實難辨之下的反應與行動。

《密探》中，宋康昊飾演了一位日帝佔領時期的朝鮮人日警，把主人公對身份的混亂演繹得淋灕盡致，塑造了一個立體的人物。這也是宋康昊繼2010年《蝙蝠》、2014年《辯護人》之後，第三次獲得這一獎項。

孫藝珍在《德惠翁主》中飾演大韓帝國最後一位皇女德惠的一生，淒涼的眼神、扎實的演技讓她獲得年度最佳女主角的殊榮。

導演獎的得主是《哭聲》的導演羅泓軫。《哭聲》還獲得了作品獎，成為了雙冠王。

男女配角獎分別由《釜山行》的馬東錫和《德惠翁主》的羅美蘭獲得。這也是羅美蘭在2014年《素媛》後第二次獲得「年度電影獎」的獎項。

新人男演員和新人女演員獎分別由《4等》的鄭佳藍和《小姐》的金泰梨獲得，兩人獲得了電影記者們的絕對支持。

「年度獨立電影獎」授予尹佳恩（暫音譯）導演的《我們的世界》。這部電影細膩地捕捉到了小學四年級少女之間分裂的感情，並借此如實地刻畫了現實的悲劇，讓人不禁回望「我們」自己。

「年度電影獎」選出的「年度外語片」為《愛樂之城》。而「年度發現獎」則由韓國電影極少涉及的僵屍電影的《釜山行》導演延相昊獲得。電影《小姐》不僅在韓國國內評價很高，在全世界範圍內名氣也很高，樸贊郁導演再次以個性強烈的表現方式構築了自己的作品世界，他被授予特別獎：「年度電影人獎」。

此外，「年度宣傳獎」由投資發行公司NEW梁智慧組長獲得。「年度電影記者」由edaily的樸美愛記者獲得。

屌，哭聲今年掃咁多獎，但係係香港就偏偏被冷待，好唔gur

電影中心肯上已經好好

我諗緊開一個亞洲電影post，一黎呢到黎黎去去都係我地幾個 推post有難度，二黎好多時冇咁多新料update 講亞洲電影有多啲野講下，中港台日韓泰印等等，舊片新片都可以講 各位巴絲點睇？

十卜

宋康昊50歲生日快樂 我以為佢已經5x歲

咁就50歲 希望佢繼續拍多D好戲,同埋唔好比人打壓

韓片愛好者留名

你地睇過最SAD既韓片係邊套
舊戲 薄荷糖
我係鐘意翻睇電影既人, 但呢套睇完幾年都唔敢重睇

好耐之前係咪討論過？ 到而家都係冇中字

睇過英字，馬東錫係套戲好惡

無聲吶喊，素緩呢d戲我唔會翻睇
觸不到的戀人

露

無聲吶喊無得輸
我仲有好多經典野未睇過，好似生死諜變、實尾島、觸不到的戀人、假如愛有天意等等

玄彬套秘密任務台灣2月上，香港呢

呢套當年係韓國連鐵達尼都抽贏 ,不過套戲既立場幾一面倒支持韓國,呢點我唔係好受

2月

咩類型既角色都演到

唔止裸露戲 真係做得幾癲吓

潘多拉出左中字

《重審》新海報，韓國2月16日上映

由《四人餐桌》導演李受妍執導，趙震雄、申久、金大明主演的電影《解凍》確定3月上映並公開首款宣傳海報。電影講述的是冰封的漢江慢慢融化，冰面之下的無頭女屍浮出水面，連鎖殺人魔的秘密也被逐漸揭開。

終於上啦 雄仔
希望唔好好似狩獵咁爛

《清醒夢》定檔2月22日 高洙朴有天等聯手演繹

1月18日，電影《清醒夢（Lucid Dream）》發行公司NEW方面確認該片將於2月22日上映。

電影《清醒夢》是韓國首部以「清醒夢」為題材的電影，清醒夢是指在自我意識清醒狀態直接進入夢境，做夢者能夠清醒地認識到自己在夢境中，甚至進一步控制夢的內容。

在電影中，高洙飾演的大浩是熱血記者出身，喜歡追根究底，在兒子失踪之後透過清醒夢尋找線索，展現了一個孤軍奮鬥的父親形象；薛耿求飾演對詭異事件很感興趣的警察方燮一角，他在得知事件之後也非常積極地幫助高洙；姜惠貞飾演大浩的朋友素賢，是一名精神科醫生，對大浩在清醒夢中尋找線索給予指導；在大浩周邊徘徊的神秘人物則由朴有天飾演。

另外，電影《清醒夢》由金俊成導演執導，高洙、薛耿求、姜惠貞、朴有天等主演，講述了孩子被綁架後，3年後父親在夢中見到罪犯，往返夢與現實之間根據犯罪線索尋找犯罪過程以及綁架背後陰謀的故事。（責編：邵天翔）<全星網>

清醒夢終於上

條橋有啲似時間脫離者，都係玩夢

朴有天單野呢排都搞掂左，好似拉左條女

張赫有望接拍新片 飾演盲人劍客

1月18日，據相關人士消息，演員張赫有望出演電影《劍客》，於4月份投入拍攝。

如果出演成行，張赫將出演盲人劍客太律（音），同時該片也將是張赫繼2001年電影《火山高校》與2010年KBS電視劇《推奴》後，時隔多年再次接拍的打戲。

《劍客》由曾經製作《大叔》、《霜花店》、《雪國列車》等作品的OPUSpictures製作，也是崔在勳（音）導演的處女作。《劍客》講述了明清交替之際，世事混亂，傳奇劍客太律站出來與清廷抗爭，以及與女兒之間的故事。

目前，張赫正在拍攝OCN週末劇《Voice》，他與孫賢周主演的電影《普通人》也即將上映。 （責編：邵天翔）<全星網>

韓志旼李熙俊出演新片《白小姐》 2月份開拍

1月18日，據BH娛樂消息，旗下演員韓志旼與李熙俊將攜手出演電影《白小姐》（暫定）。

在電影《密探》中，韓志旼飾演唯一的女性義烈團成員，給人留下了深刻印象。在最近熱播的SBS電視劇《藍色大海的傳說》中，李熙俊同樣有出色表現。兩人在電影中的合作，令人期待。

在《白小姐》中，韓志旼將飾演一名有前科的女人，因世俗的偏見，對任何人都無法敞開心扉。某一天，她遇見了一名少女，決心伸出救援之手。李熙俊將飾演一個對韓志旼充滿了憐憫與愛的人物，與世上不合理的事情鬥爭的同時，尊重韓志旼自己選擇的做事方法。

另外，電影《白小姐》將於2月初開拍。（責編：邵天翔）<全星網>

到底誰是誰非 朴係韓國個朵有無臭左

好似好正咁 poster好詭異

Creepy

儲左成堆戲未睇

睇左韓版嫌疑犯X的獻身，韓版著重愛情線，日版著重懸疑部分同埋講兩個主角鬥智鬥力多，反而韓版柳承範同趙震雄係gay味濃，冇乜鬥智 但係都值得一睇 呢排蘇有朋又話開拍大陸版wtf

x2 多到我要排次序再順序睇

反而崔岷植比大眾既印象仲係癲佬

呢套幾年前睇過，睇完影評都唔知up乜鳩 可能啲科學理論睇到一舊雲 相反同類型mulholland drive睇完再睇影評，會大致上明佢講咩

做得多痴線佬

韓國上美人魚

《單身騎士》單人海報，2月22日上映

第三張條女叫咩名
單眼皮得黎好靚女

Poster

無認錯既話應該係安昭熙 之前做屍殺列車學生妹

我覺得單眼皮之中佢唔靚 金高銀同朴素淡靚啲

《你會在那裡嗎》台灣2月上

btw仲未睇

雷利史考特製片公司鎖定將《哭聲》改編成美國版

文/Jean

由《追擊者》（The Chaser）南韓導演羅泓軫執導的《哭聲》（The Wailing）在去年坎城影展登場後獲得諸多正面評價，不僅懸疑驚悚氛圍營造的相當豐厚，其中帶有宗教元素的題材也引發更多深層的討論，而現在有美國的製作公司也鎖定了其深受好評的因素，計畫將其重新翻拍。

根據 Screen Daily 報導，雷利史考特（Ridley Scott）的 Scott Free 製片公司正與該片的製作公司福斯國際製作韓國部門（Fox International Production Korea，FIP Korea）接洽，希望能將《哭聲》翻拍成英語版。FIP 韓國部門主席 Hosung Kim 日前在韓國電影記者協會獎上透露了這個資訊，而《哭聲》也在該獎項抱回了 2016 年最佳影片及導演。

Hosung Kim 表示，對方覺得《哭聲》讓他們想到了如《大法師》（The Exorcist）、《七夜怪談》（The Ring）、《火線追緝令》（Seven）此類的電影。不過他也說明，此片的地區性與情感是相當強烈的，若要重製成西洋版恐怕不是太容易，而執導人選也是非常重要的一環，他目前能想到可以執導翻拍版的導演也就是羅泓軫本人，並強調現在都尚在非常初期的階段。

此外，Hosung Kim 還表示，他們對這個計畫的洽談相當謹慎，畢竟過去已有太多翻拍的案例。而他自己對於《哭聲》的翻拍則是持保留態度，特別是在該片中所呈現的多元宗教，像是日本佛教、薩滿教、基督教、天主教以及異教與神秘信仰。

他更進一步補充說明，《哭聲》所描述的宗教觀與西方世界有所不同，例如基督教的一神論，所以假如以相同的手法拋出一個信仰議題，會如該片因反映出韓國人內心情感一樣受到熱烈迴響嗎？另外他也認為，在坎城得到的反應與海外銷售表現是個驚喜的意外，但那是因為對西方人來說是個有趣的外國文化，但如果以他們的語言來呈現還會有一樣的效果嗎？

應該拍唔返亞洲片色彩 如果拍得成睇下有冇另一番風味

oldboy拍到爛鳩左 但呢間公司同朴贊郁合作拍過stoker，有啲期待

哭聲特性太鮮明

翻拍哭聲唔睇好 之前原罪犯翻拍垃圾到

岩岩睇密我的麻煩大佬
幾touching

岩岩睇83台，原來之前有份出泡菜封殺名單個女高官俾人拉左

睇埋上映中既master啦 聽講幾有港產片味

E套都有興趣，聽日會睇

睇完薄荷糖
薛耿求真係
一個男人漸漸地埋沒左自己本性

直頭係代表作

我都係聽日睇

幾年前未留意韓影，望過下薛景求套綠洲，我以為文素麗真係弱智人士黎 演技

睇左master
頭半節奏好爽快 後半好拖
尤其係講洗錢d情節 跨境執法我覺得好離地

我覺得同類片黎講 舊年套局內人好睇好多
不過呢套多好多車戰槍戰

金允錫大人個套
你會在哪裡嗎
有無人睇左？

睇咗 選角幾好但套戲又係衰劇本

係咪科幻文藝片？

軍艦島出左trailer
蘇干支

我都有聽佢啲歌
把聲好正
Btw覺得佢好岩拍戰爭片 好期待呢套

無有錯！ 岩做啲爛身爛世角色！
之前睇主君的太陽又覺得佢做有錢仔都好得
可塑性高！
打拳咁正 等我搵番黎睇先
佢把聲我覺得好岩rap 好sexy

喂我同你品味勁似！我又係好中意車勝元 睇佢一日三餐瘋狂煮飯又覺得佢好正 man又得煮野又得 玩晒
蘇干支同佢都係我好中意果type

末代公主（德惠翁主），台灣即將上映

由李受妍執導，趙震雄、金大明、申久主演的驚悚電影《解冰》釋出首支預告片，漢江冰面融化被分屍的屍體浮出水面，秘密也跟著被發現……3月冰破密解

金大明又做變態佬？

《清醒夢》發布主打海報 高洙薛耿求目光深邃

1月24日，電影《清醒夢（Lucid Dream）》發行公司NEW方面發布了主打海報和預告片。

海報中，高洙直面前方，目光堅定深邃；薛耿求則展現側臉，看上去心事重重。在預告片中，高洙拼起了記憶的碎片，找到了3年前綁架兒子的線索，發現了嫌疑人。

在電影中，高洙飾演的大浩是熱血記者出身，經常揭露大企業腐敗事件。大浩兒子於3年前被有計劃綁架後失踪，他透過清醒夢尋找嫌疑犯相關線索。薛耿求飾演負責調查失踪案件的刑警方燮，他在得知事件之後也非常積極地幫助大浩。

另外，電影《清醒夢》由金俊成導演執導，高洙、薛耿求、姜惠貞、朴有天等出演。電影講述了孩子被綁架後，父親往返夢與現實之間根據犯罪線索尋找嫌疑犯以及綁架背後陰謀的故事，將於2月22日上映。 （責編：邵天翔）<全星網>

預告片：

由鄭宇、姜河那主演的電影《再審》公開特別版預告，2月16日上映

動作喜劇新片《臨時特工》（비정규직특수요원）將於3月上映，日前發佈了角色海報和劇照。《出租爸爸》導演金德洙執導，姜藝媛、韓彩雅、趙在允、金民教、南宮民主演。遭遇電信詐騙的國家安保局預算不翼而飛，內勤臨時特工和智能犯罪搜查隊刑警一起展開了一場潛伏作戰。

羨慕台灣人

《是的，家族》製作發表會 李枖原鄭滿植等出席

1月25日，電影《是的，家族》方面舉辦製作發表會，演員李枖原、鄭滿植、李絮、鄭俊元（音）等出席了該活動。

另外，電影《是的，家族》講述的是不曾在乎血緣關係的吳家三兄妹家中突然出現一個老么弟弟後發生的家族故事，將於2月15日上映。（責編：歸芸珠）<全星網>

預告片：

由柳昇完執導，黃晸玟、蘇志燮、宋仲基和李貞賢主演的電影《軍艦島》公開首款宣傳海報和預告片，並確定7月上映

好似好正

唔知 良辰殺人記做過變態佬，覺得佢做得好正

由洪常秀執導，金敏喜主演的電影《獨自一人在夜晚的海邊》公開首張宣傳海報，該片已入圍2月9日開幕的第67屆柏林電影節競賽單元，兩人也將一同出席電影節。

我幾失望
我無睇過原著小說
唔知原本係點

上年聖誕睇咗咁多套 真係得Missing合格

好似幾正喎 希望trailer唔好呃9我

新年流流諗住睇潘多拉

Poster夠哂詭異 btw 佢係死亡動新聞電話把聲

新年諗住翻煲一次signal

因為我愛你出左seed，聽講麻麻

等上算

睇左潘多拉，我覺得好好睇 都係一貫災難片格局，串鳩政府，人性醜惡，刻意煽情（今次喊唔出 ）但係處理核輻射果啲情節好緊湊好真實 似做過下功課 唯一唔滿意就係煩膠黃翠如 正義撚上身，不停煽動啲人做呢樣果樣，9衝去呢度果度 btw個導演係鐵線蟲入侵果個

我覺得唔失色得過屍殺列車 啲人逃亡起上黎同喪屍冇分別

可以一戰咁 韓國災難片黎講 我覺得火海108同海雲台最唔掂

我撞邪咁用左一個幾星期睇左「家人間為何這樣」同「王家一家人」
我誠意推介俾師奶

但因為佢太典型災難片 所以我覺得唔掂

我都失望
我個卞約漢

前排the king同共助惡鬥，一開波the king騎住共助個幾星期 呢幾日共助無啦啦爆返上黎，後勁凌厲 btw兩套都過左300萬

恭喜哂

巴打口味咁c9

一月有四套片都想睇：The King、共助、女教師、因為愛

呢個套路玩得太多, 開始有d厭, 但都覺得唔錯, 係後尾放完彈果度太拖, 同埋佢老母d戲好唔得, 重有果兩母小可有可無咁, 唔知想點

2月上映電影：
2.9《被操縱的城市》主演：池昌旭、沈恩敬、安在洪
2.15《對，家人》主演：李瑤媛、鄭萬植、李絮、鄭鈞元
2.16《再審》主演：鄭宇、姜河那、金海淑
2.22《清醒夢》主演：高修、薛景求、姜惠貞、樸有天
2.22《單身騎士》主演：李秉憲、孔曉振、安昭熙

話晒果個係文晶熙，點都俾返啲戲份佢
我覺得最煩係黃翠如

2月上映電影套套都幾吸引
至少一套講南北韓既戲都無

全部都想睇

依次序排，我最想睇
《被操縱的城市》，《清醒夢》，《再審》，《對，家人》，《單身騎士》

清醒夢好似幾正WO

最想睇女教師

金泰梨出演新片《1987》 與河正宇姜棟元等合作

1月31日，J,WIDE-COMPANY方面表示，旗下演員金泰梨確定出演電影《1987》。

在片中，金泰梨將飾演妍熙一角，她將在民主運動中與姜棟元展開一段深情而淒涼的感情戲。目前，演員河正宇、姜棟元、金允錫等韓國實力派演員已確定加盟該片。就此，繼電影《小姐》後，《1987》將成為金泰梨與河正宇合作的第二部電影作品。

另外，電影《1987》圍繞著1987年實際發生的因「朴鍾哲拷問致死事件」而爆發的6月民主運動，講述了意圖隱蔽民主化抗戰導火線「朴鍾哲拷問致死事件」的公安機關與意圖揭開事實的人們之間的故事。「朴鍾哲拷問致死事件」是指首爾大學的學生朴鍾哲在治安本部南營洞審問室中接受調查時，因警察拷問致死一事，該片將由電影《拯救綠色星球！ 》、《華頤：吞噬怪物的孩子》的導演張俊煥執導，預計於今年上半年開拍。（責編：歸芸珠）<全星網>

金泰梨

李炳憲出演新片《那才是我的世界》 與朴正民飾演兄弟

2月1日，電影《那才是我的世界》方面表示，演員李炳憲（李秉憲）、朴正民確定出演該片。

在片中，李炳憲將飾演專業拳擊選手兆夏（音）；朴正民將飾演患有肢體殘疾的弟弟鎮泰（音）。

去年，李炳憲曾在青龍電影節等大型頒獎禮中連續獲得14個獎項。繼去年12月上映的電影《Master》、2月22日即將上映的電影《單身騎手》，目前，李炳憲正在拍攝電影《南漢山城》。如今，李炳憲確定了下一部作品《那才是我的世界》，預示著在2017年中，李炳憲也將繼續展開忙碌的演藝活動。 值得一提的是，《那才是我的世界》由曾製作過電影《國際市場》、《喜馬拉雅》、《共助》等創下票房佳績電影的JK Film擔任製作。而李炳憲出演的電影《局內人們》、《Master》等也取得了耀眼的票房成績，此次的合作令人期待。

另外，電影《那才是我的世界》講述的是過氣的拳擊選手哥哥與肢體殘疾的天才鋼琴家弟弟透過母親相互和解的故事，將由電視劇《逆鱗》的編劇崔成賢首度擔任執導，預計於5月末投入拍攝。（責編：歸芸珠）<全星網>

屋企人裝左部咩mytv super問我有咩好推介
見呢兩套都50集可以令佢地無咁快再煩我（部野操作好煩）
咪俾呢兩套佢地睇
睇睇下我都睇埋一份
仲自己煲幾晚煲晒

我唔知係唔係我理解力差
我其實唔係好明最尾
係唔係金允錫照生左個女但之後搵返以前個女朋友？
但金相浩個part又好似好怪咁

金明敏變左大配角浪費晒

未見過 Post黎呢度啦

月度韓影指南No.1
1月回顧：《共助》、《The King》雙贏
2月前瞻：《環法》、《棋王》、《被操縱的城市》、《是的，家人》、《再審》、《清醒夢》、《單身騎士》

呢個微博好正，有每月回顧

應該係
不過我都睇到1999
前女友冇死 佢個女出左世之後 點解唔即刻搵返佢
要隔咁耐先搵返
係咪我睇漏左d野

Bookmark左先

其實我朋友都有推薦我睇

咁搞法唔敢睇

班底好吸引

韓國電影界都出過唔少女神,金所炫,朴信惠,金泰梨等等不計其數
誠意邀請呢個post既巴打都提名返啲你地心目中既韓國女神級影星參加LIHKG環球女神冠軍盃呢個連登國際級選美盛會

BTW呢個post既電影好吸引,不過越睇越慘,因為香港會上既有10%已經好好
想入場睇多啲韓國戲啊

兩套要睇一套既我覺得家人間為何這樣高質好多
有喊有笑溫情
王家就師奶向好多同埋睇到中後好明顯有d線鋪左無件事（但無令故事唔合理）

香港買左隧道（應該安樂？），譯名《活埋35夜》，3月9日上映

河正宇

留定名

《奪寶聯盟》、《暗殺》導演的「雙千萬導演」崔東勳將翻拍香港電影《竊聽風雲》，正在進行劇本改編工作。據說原本崔東勳只是計劃購買版權進行製作，但是在劇本改編階段，決定親自執導。另外之前兩部千萬電影的投資發行方都是Showbox，而這次新片則可能換成CJ。CJ也回應正在積極討論。

而家先買

韓國都幾留意港產片

佢地一向鐘意
只係90年代後港片轉型唔岩佢地口味
佢地好鐘意d警探片同賭個d
個時去韓國有個電視台am時段播過港產片
有幾次都係播成龍／發哥
但係就係講國語韓文字幕

岩岩GOOGLE下,原罪犯同殺人回憶都係遲左差唔多成年先係香港上

果陣bt未盛行，所以問題唔算大 但係今時今日就...

哥哥,發哥,成龍呢三個算最多韓國人識
BTW,卡士留名

睇左你會在哪兒嗎，呢類穿越片拍得太多 呢套都只係不過不失，睇得過 我覺得上年套時間脫離者仲好睇

浪費左金允錫

yes 睇rm見佢地唱甜蜜蜜同英雄本色好正

最癲係開頭一野衝埋去對情侶到，隊死佢地

睇完之後冇乜野評價 又係玩絕症、撞車、bbq ending

我淨係覺得佢同郭度元幾似樣

由李受妍執導，趙震雄、金大明、申久主演的驚悚懸疑片《解冰》收到海外多個電影節的邀請，其中包括第35屆布魯塞爾國際幻想電影節、第19屆烏迪內遠東電影節、第18屆夏威夷電影節，相關人士表示「《解冰》是一部驚險因素非常強的影片，尤其高潮部分讓人印象深刻，好的劇本加上好的導演形成的好氛圍足以吸引觀眾。」該片將於3月上映。

薛耿求、 千玗嬉、吳達秀有望出演電影《想見你父母》（暫譯名，導演金智勳）。薛景求和吳達秀今年合作《夢遊桃源圖》，之後將通過《想見你父母》再次合作。兩人都是電影圈代表的女兒傻瓜，作為孩子的父母，在看了帶有強烈的校園暴力信息的《想見你父母》劇本後決定出演。
電影改編自日本高中老師，同時也是編劇的畑澤聖語以其教學生活經驗為基礎創作的講述校園暴力的同名舞台劇《想見你父母》。講述初二學生自殺並留下遺書，根據他的遺書上列舉的學生的名字，加害學生的父母們聚集在學校，和學校方面就受害者的遺書展開了激烈的爭論。薛景求將出演加害學生的父親，職業是律師；吳達秀將出演加害學生的父親；千玗嬉將出演揭露事件真相的老師。
相關人士表示三位演員都收到出演提議並積極探討中，3月決定出演意向後，將投入拍攝。

諗起親切的金子

《共助》導演金成勳下部作品確定為《猖獗》（暫譯名），是一部以朝鮮時代為背景的僵屍題材電影，該作品是導演一年前就開始企划的電影，由《共助》《就是那個傢伙》《我的小小英雄》《光海，成為王的男人》等影片的編劇黃柱尹執筆，目前正處於劇本改變階段，預計下半年投入拍攝。

由韓石圭、金來沅主演的犯罪動作電影《監獄》公開首款宣傳海報，除了兩位主演外，還包括趙在允、申盛祿、鄭雄仁和金成鈞，電影將於3月上映。

預告片：

好期待 唔知hkiff有無得睇
淨係睇poster都覺得好正 點解日韓電影poster做得咁好

朝鮮僵屍

雖然睇唔明字幕，就咁睇預告同poster好引人入性

想見你父母拍法係咪類似完美陌生人呢d一個場景既電影

講得詳細少少，係估唔到近年少少既港產片都有外國人留意
竊聽風雲三個主演又唔夠成龍發哥宇宙最強果堆出名

thisav有下女誘惑睇

聽講果套被告人幾好睇，有冇巴絲睇過？

From得利：

榮獲「第37屆青龍電影獎」人氣獎 -鄭雨盛 * 「第37屆青龍電影獎」最佳攝影
.
自相殘殺 殘酷無情 盡露人性醜惡一面
.
星級陣容 鄭雨盛、「青龍影帝」黃晸玟、「SBS十大傑出演員」朱智勳、郭度沅
.
《阿修羅》2月23日 弱肉強食
.
#아수라 #AsuraTheCityofMadness #阿修羅 #鄭雨盛 #정우성 #黃晸玟 #황정민 #朱智勳 #주지훈 #郭度沅 #곽도원 #cjenmmovie #koreanmovie #korean #action #movies #韓國觀光公社 #DeltamacHKMovies

終於上

【港版海報曝光】
勇奪4周韓國票房No.1
橫掃青龍獎7項提名
《柏林叛變》《下女誘罪》河正宇
《雲圖》裴斗娜
《逆權大狀》吳達洙
百賞藝術大獎最佳導演 金成勛 天價災難鉅獻
《#活埋35夜 》(#Tunnel )

汽車銷售員李正秀(河正宇 飾)放工回家替女兒慶祝生日，行駛中隧道突然塌毀，人與車被埋在瓦礫下。搜救隊長金大慶(吳達洙 飾) 接報到場，發現一批記者及好大喜功的官員已聞風而至，這班人的自私行徑令他非常頭痛。最終他擬定好救援通道，但挖掘時才知道這隧道是豆腐渣工程﹗時間一天天過去，李正秀糧水將斷，手機亦已無電，只能默默等待。此時，他的老婆世賢(裴斗娜 飾)竟收到一份放棄救援同意書…《黑仔刑警》導演金成勳聯同《下女誘罪》河正宇、《復國者聯盟》吳達洙及《雲圖》裴斗娜攜手打造一場災難中的人性角力。
3月9日 獻映

淨係頭兩集都ok 之後無睇

2月勁多戲睇

NEW TRIAL 姜河那一如往常地暖暖，連帶鄭宇也一起在舞台問候拍過不停😂
.
密切留意香上映日期
.
#NEWTRIAL #재심 #鄭宇 #JungWoo #姜河那 #KangHaNeul #韓國觀光公社

得利買左《重審》

阿修羅下星期就上而家先黎宣傳 根本當倉底貨看待

實仆到直一直

變左av

好咸濕

十萬票房都唔知有無

正

阿修羅應該會多人睇過隧道掛向香港…

現實版生死諜變 女特工,毒針

有冇人睇左或者會去睇因為我愛你

李材韓

有D性趣

我會入場

安樂d宣傳好好多 得利浪費唒套戲

未必入場

安樂好多時以場次取勝

安樂點都會留你係BC慢慢等落畫 得利慘就慘在無呢支歌仔唱

安樂買d韓片係bc獨立放映都夠做

《解冰》預告片

查左個英文片名bluebeard，有個典故，唔知有冇被劇透

金侖珍玉澤演驚悚片海報公開 構圖奇特氣氛神秘

2月16日，由演員金侖珍、玉澤演（男團2PM成員）主演的電影《時間外的家》方面公開了預告海報，透露了該片定檔4月的消息。

海報中，以25年前發生事件的家中地下室樓梯為背景，美熙（金侖珍 飾）與崔神父（玉澤演 飾）提著燈，似乎在找尋什麼東西，新穎的構圖與色彩，激發著看者的好奇。

據悉，該片將以扣人心弦的緊張氣氛、新穎的素材與設定，帶領觀眾們進入前所未有的神秘房屋驚悚片的世界。值得一提的是，該片是金侖珍時隔3年回歸韓國影壇的作品，亦是成功變身演技型愛豆的玉澤演選擇的作品，開拍前已引起各界關注與期待。

另外，電影《時間外的家》講述的是遭遇丈夫死在家中、兒子離奇失踪的家庭主婦美熙（金侖珍 飾）在經歷25年的監獄生活後，再次回到那個家後發生的神秘故事，電影《時間外的家》由電影《老師的恩惠》、《恐怖故事》的導演林代雄執導，將於4月上映。（責編：歸芸珠）<全星網>

話時話有冇人睇過老師的恩惠？ 聽講好痴線 諗住遲啲睇

電影《沉默》殺青 崔岷植朴信惠表感想

2月16日，據CJ娛樂消息，電影《沉默》（暫定）經過4個月的拍攝，於2月7日在泰國曼谷拍攝完第61場戲份後殺青。

電影殺青後，主演崔岷植表示：「《沉默》是我非常喜愛的一部作品，所有演職人員在現場的配合也非常好。大家努力將劇本的故事演出來，希望可以如實傳遞給觀眾，成為引起觀眾共鳴的作品。」

女主演朴信惠說道：「很開心能夠有機會和優秀的前輩一起對戲，我也很好奇觀眾們將會如何看待崔熙靜這個角色。真心感謝《沉默》的導演和所有工作人員，大家辛苦了。」

殺青當天雖然沒有柳俊烈的戲份，但柳俊烈依然特地趕到曼谷與劇組會和，他也表示：「非常感謝所有參與《沉默》拍攝的演職人員，拍攝現場的溫暖與感動是我永遠忘不了的，所有人都能健康幸福地完成拍攝就已經令我很感激了。」

在電影中，崔岷植飾演一名財閥林泰山，相信「有錢能使鬼推磨」；朴信惠飾演一名充滿正義感的律師崔熙靜；柳俊烈飾演的金東明雖然是原作品中沒有的角色，但卻是解決問題的關鍵所在。

另外，《沉默》翻拍自2013年上映的中國電影《全民目擊》，由《快樂到死》、《智齒》、《苔蘚》、《銀嬌》導演 鄭址宇執導，講述了林泰山的著名歌手未婚妻被殺，女兒陷入殺人嫌疑後聘請律師為其辯護。隨著調查的深入，案情卻越來越撲朔離迷的故事，將於今年內上映。（責編：邵天翔）<全星網>

玄彬有望與《共助》導演再次攜手 出演100億投資大製作

2月14日，據相關人士消息，演員玄彬將出演《共助》導演金成勳新作《猖獗》（暫譯）。

對此，金成勳導演方面表示：「目前只是向玄彬方面提案了而已，其他角色甚至還沒有開始挑選演員。」玄彬方面也表示：「雖然接到了導演的出演提案，但都還沒有進入商討的步驟。」

據悉，《猖獗》由《老男孩》、《光海，成為王的男人》編劇黃兆尹執筆，是一部投資超過100億韓元的大製作。電影以朝鮮時代為背景，惡鬼橫行人間襲擊人類，是一部朝鮮時代的殭屍類大片。

目前，由金成勳導演執導、玄彬攜手柳海真等主演的電影《共助》觀影人數已經超過了700萬人次，票房取得成功的同時也使得金成勳導演的下一部作品更加令人期待。

另外，《猖獗》方面正在尋求投資發行合作夥伴，預計將於今年夏天開機。 （責編：邵天翔）<全星網>

洪常秀與《我獨自一人在夜晚的海邊》女主角金敏喜16日上午出席「第67屆柏林國際電影節」記者招待會，即日起到19日，洪導的電影將多次展映。

終於同場 金敏喜好似又正左 但越黎越覺得佢好狐狸精feel

《雪路》辦媒體試映會 金賽綸金香起出席

2月13日，演員金賽綸及金香起出席了電影《雪路》的媒體試映會。

此外，《雪路》講述了朝鮮日據時期，被日軍抓去充當慰安婦的兩個少女之間的友誼及民族的悲劇歷史。 （責編：全英實）<全星網>

睇過上年套鬼鄉，都係慰安婦題材，女主角係素人演出，不過不失 聽過雪路係更加好睇
btw金賽綸啲打扮越黎越女團雞feel

記者會精華

金來沅、韓石圭最強醫生轉型最狂獄友 首度合作《叛獄無間》 韓劇三大反派齊聚上演監獄無間道 《叛獄無間》預計4月上映

即將在週日（19日）訪台舉行見面會的韓國男星金來沅，與另一人氣男星韓石圭主演的《叛獄無間》今公佈首支官方中文預告，首度合作的兩人默契十足，聯手申成祿、鄭雄仁、趙在允等實力派男星，在新片中鬥智耍狠上演監獄無間道。《叛獄無間》預計於四月在台上映。(《叛獄無間》前導中文預告：

《叛獄無間》金來沅與韓石圭首度合作默契十足 「笑容王子」耍狠鬥智監獄之王

金來沅去年在台韓兩地造成轟動、韓國收視率大破20％的醫療電視劇《Doctors醫生們》中，飾演神經外科醫師，人氣再次回升；韓石圭也曾在《浪漫醫生金師傅》中演出帥氣醫師，都曾演過醫生的兩人，此次首度合作共演電影《叛獄無間》，在片中成為鬥智鬥狠的獄友。有「笑容王子」之稱的金來沅在新片中耍狠，他所飾演的又建，原是破案率百分百的悍辣警探，綽號「地獄使者」，為了追查家人死因，而刻意以肇事逃逸、銷毀證據的罪名入獄，遇見由韓石圭飾演、作威作福的監獄之王弋浩，從典獄長到囚犯都對他言聽計從，一到夜晚弋浩還會帶領囚犯們潛出監獄，進行完美犯罪。身為監獄菜鳥的又建屢屢被欺負，但他堅強的意志與火爆的脾氣，讓弋浩注意到他，他也如願步步逼近犯罪組織的核心，兩人展開一場鬥智鬥狠的監獄無間風雲。

金來沅與韓石圭雖是第一次合作，但韓石圭表示金來沅與他是完美互補、有超好默契，金來沅則謙虛地說：「韓石圭前輩真的十分照顧我，且看前輩這麼努力，為了不落後，我也就更加小心注意了。」，而兩人私下同樣喜愛釣魚，韓石圭還表示會和金來沅一起去釣魚，聊聊生活的事情，而金來沅也說：「老想著哪時候有機會可以一起合作演戲」，《叛獄無間》終於讓兩人等到機會。

韓劇三大反派齊聚一堂 《叛獄無間》演員陣容實力堅強

除兩大人氣大叔男星金來沅與韓石圭外，共演的其他演員都是以反派闖出名堂的實力股，包括《來自星星的你》申成祿、《聽見你的聲音》鄭雄仁、《太陽的後裔》趙在允，還有在《暗殺》中飾演韓奸的資深演員李璟榮，與以《誠實國度的愛麗絲》獲得青龍影后、影歌雙棲的李貞賢，卡司群實力與特色兼具。

《叛獄無間》描述前辣手警探又健（金來沅 飾），因肇事逃逸而啷噹入獄。一名囚犯弋浩（韓石圭 飾）簡直是監獄之王，整個監獄都在掌握在其手中，從典獄長到獄警、守衛均為其犯罪組織掩蔽，為他們提供了超完美的不在場證明。又健一步步迅速上位，成為弋浩犯罪組職中的要角，但他似乎另有目的？一場鬥智鬥狠的監獄無間風雲即將展開。《叛獄無間》預計4月份在台上映。更多上映消息歡迎參見車庫娛樂粉絲專頁公告：

《叛獄無間》前導中文預告：

★ 人氣男星 金來沅《江南1970》後再展硬漢作風，挑戰臥底警探

★ 金來沅x韓石圭x申成祿x鄭雄仁x李璟榮等，實力派群雄黑白對決

※《叛獄無間》劇情介紹

前警探為求找出黑幫組織的犯罪證據，秘密潛入監獄暗中調查。

前辣手警探又健（金來沅 飾），因肇事逃逸而啷噹入獄。另一方面，他發現獄中室友弋浩（韓石圭 飾）簡直是監獄之王，整個監獄都在掌握在其手中。從典獄長到獄警、守衛均為其犯罪組織掩蔽提供了超完美不在場證明。一步一步，又健迅速上位，成為弋浩犯罪組職的要角。

台灣四月上《監獄》

台灣上d戲好吸引 好想睇埋nocturnal animal

好彩你有溫韾提示, 我諗住google下

老師的恩惠好血腥, 又cult 不過故事個扭橋睇得好意外

從來都唔覺得金賽綸靚 愈黎愈憎民族歷史題材既戲

我以為呢套係有isabelle huppert果套 洪尚秀黎緊幾套都有金敏喜

睇左夜行動物 一定要睇 淨係片頭都夠j十次

恐唔恐佈? 有無jump scare?

不過我見到類似典故既野即刻skip左

一啲都唔恐怖，記得有一個jump scare

片頭真係好“震撼”
老實講，說到底只不過係一個好老套嘅拜金港女故事，但套戲(or原著小說)用咗個好特別嘅手法去包裝，而個包裝本身又係“故事”嘅一部分，令到成件事好玄妙
其實成件事根本好難用筆墨形容，係一個好奇特嘅觀影經驗，所以我好好奇原著小說究竟係點寫

3月先上
行過俾張海報吸引左

SP

因為我愛你一般啦 不過越後就越想催你淚 啲劇情都幾行 不過金裕貞真係好靚

btw 老夫妻果個故仔喊左

好正

the king出左seed

薛景求同朴海日套我的獨裁者都有
睇左
悶到喊
我自己覺得：
唔感人
交代得唔好
亦唔知佢既堅持為咩
同埋個仔呢段時間係點生活都無提過
我個時以為係因為薛景求因為醜聞搞到套戲低落
其實套戲就係兩頭唔到岸
我唔熟南北關係
但佢講既政治野唔多
父子情都唔多
唔知想講咩

sorry原來突唔到粉紅色

金敏喜贏咗柏林影后

犀利,但佢番去韓國會唔會都係比人罵不倫

【柏林影展】金敏喜靠不倫戀封后 兩度向人夫導演高呼：我愛你！

憑《獨自一人在夜晚的海邊》(下稱《獨自》)獲獎的出爐柏林影后金敏喜，今年34歲。99年摘KBS青少年演技獎入行，翌年再摘SBS演技大賞女新人獎。08年憑《喜歡火熱》摘第9屆釜山影評協會影后。去年為朴贊郁全裸演出女同志電影《下女誘罪》，奪第37屆青龍電影獎最佳女演員。

今次金敏喜更加破格，拍住人夫導演合作拍《獨自》，戲中她飾演一個同導演有婚外戀的演員，未知是否入戲太深，兩人竟爆出不倫戀，洪尚秀更向結婚31年嘅太太提出離婚，更估唔到嘅係本片為金敏喜奪得首個國際性獎項，而今次亦是首位韓國女星摘下柏林影后。

金敏喜對於被指戀上人夫導演成為國際焦點毫不在意，今晚兩人除拖手行紅地氈外，金敏喜致謝時，更兩度特別感謝洪尚秀，並說:「我尊敬他，我愛他!」

據知，洪尚秀會趁今次柏林之旅，在當地開拍新片，而金敏喜亦會繼續出演。兩人關係似乎嚟真……

兩個已經毫無避忌，高調放閃 第一次見二奶咁張揚 不過金敏喜演技真心勁 好想睇套戲，完全真人show黎

一段時間無睇韓國電影鳥,留個名先

做自己 無顧忌

才能夠嚐到原味

屌
btw啲人話套野紀錄片黎，笑到仆街

好似話佢兩個喺出席柏林影展期間又開拍咗套新戲

虛擬都市 香港3月16號上

得利開始瘋狂上片
阿修羅23號，秘密任務2號，虛擬都市16號
不過通常捱唔夠一個星期就收皮

秘密任務應該玩到兩個星期 跟住虛擬都市接力

有獎就唔會
韓國人好現實
你有成績就ok
當然背後仲會有人講
但一定會多左好多人搵佢拍戲
因為佢拎獎係世界事
不倫只係韓國人會話佢

應該會好兩極，一邊支持佢，另一邊鬧爆佢？

由孫賢周、張赫主演，羅美蘭、金相浩參演的電影《普通人》公開首支預告片，該片講述20世紀80年代，過著普通生活的重案組刑警成鎮被捲入一場連鎖殺人案件中，生活完全被改變的故事。孫賢周飾演普通的重案組刑警成鎮，張赫飾演國家安全企划部局長，3月上映。

孫賢周同金相浩個頭會唔會太假

《普通人》海報加劇照

韓影《另有他路》，金基德弟子趙昌鎬執導，金材昱、徐睿知主演。一個警察與一個女生在網上討論區互相認識，越聊越覺得人生再沒意義，於是相約在春川的蠶島一起自殺……

金基德弟子 睇個款似痴線野

btw呢套出左seed

睇左master，真係又長又侵 基本上劇情係分開頭一個鐘同後一個鐘，諗住捱完前part後part會精彩啲，點知都係好悶 同埋啲資訊太多去得太快，唔係好跟得切 劇情都係好套路化，咩局中局中局都係預料之內
btw呢套戲我覺得最出反而係金宇彬，有得發揮，啲戲唔似之前技術者們咁一味靠chok 其他角色都係面肉模糊居多，特別係姜棟元

btw套戲最好睇既位就係最尾個彩蛋

而家韓片片長兩個鐘係咪基本需求？
the king又係兩個幾鐘

搞到某部份戲好撚冗長

典型韓片陋習就係結局死唔斷氣

車太賢套因為愛好悶…
基本上已經對佢既戲可以blacklist

幾吸引咁喎

岩岩睇完,有冇巴打睇左?
覺得D情節唔似金基德

佢已經唔係票房保證黎 甚至我覺得果陣我的野蠻女友淨係捧紅左全智賢

大片係一撚定過兩個鐘

咁快睇左 睇唔睇得過？

劉智泰套《Split》（台譯：全倒吧！人生），台灣3月24日上映

佢d演技真係一百套都係99個模倒出黎
佢帶起左裴成佑
車太賢我覺得個套成家都係鬼個套就好睇
其實野蠻女友d演技都係無幾多

韓國不嬲多道德塔利班

拍得咁快

一句講唒，又長又侵

同埋姜棟元近期做d角色好似黎黎去去都係同一個款 得個chok字

見上網有得睇,同埋90分鐘到就睇左
節奏幾平緩,呢方面有D似外出同春逝
而佢果D隱喻既鏡頭又有D似金基德
不過呢套野個態度算正面
有人可能會覺得悶,小弟就覺得OK既

妖 UA Metroplex都唔上阿修羅
焗住去荷里活睇

得利

屌 我仲諗住聽日上完堂去metroplex睇

呢排啲韓片都係呢幾間上 上個禮拜去睇因為我愛你都係呢堆戲院

得罪講句，得利除左識share報章雜誌之外，仲識啲咩？

原來李恩宙已經走左12年

原來得咁少院上 除左bc最憎去百老匯旗下睇戲

可惜

曹政奭有望出演電影《毒梟》，目前正在就細節問題協調中。該片由《局內人》導演吳民浩編劇執導，講述20世紀70年代以釜山為背景的一位毒梟的故事，宋康昊已確定出演主人公，如果曹政奭確定出演，那麼這將是兩人繼《觀相》後時隔三年的再次合作。電影選角結束後於今年上半年開拍。

曹政奭

由楊景模執導，任時完、晉久、朴秉恩、李東輝、金善英主演的電影《One Line》公開首支預告片，3月29日上映。

電影《One Line》確定3月29日上映並公開了新的宣傳海報。該片講述平凡的大學生敏載被捲入大規模詐騙貸款事件，和懷揣不同目標的各個領域專家們展開了一場不可預測的故事。

《再審》受各界好評 版權已賣至海外多國

2月22日，由演員姜河那、鄭宇主演的電影《再審》方面表示，該片在日前舉辦的「EFM(European Film Market)」中獲得了極大的成果。

《再審》方面透露：「我方針對全球的電影賣家舉辦了試映活動。最終，電影版權銷售至美國、日本、中國（香港）、世界航空等，受到了爆發性的反響。」觀看過該片的海外各國買家們表示：「在演員們傾情演繹下，兩人尋找真相的旅程讓我們尤為感動。相信這麼一個以真實事件改編的感人故事能夠傳遞到各國觀眾們的心中。」

目前，《再審》已確定於23日在美國上映，3月在香港上映。

另外，電影《再審》改編自真實故事，講述了熱血律師李俊英（鄭宇 飾）與無辜坐牢10年的少年賢宇（姜河那 飾）為了重新找尋真相展開的故事，由電影《另一個約定》、《殘酷的上班》的導演金泰允執導，已於2月16日在韓國上映。（責編：歸芸珠）<全星網>

由金南佶、千玗嬉主演的電影《某一天》（One Day）公開首支預告片，某一天男子遇到了昏迷中的女子的靈魂，第一次看清這個世界的女子對任何事都充滿好奇，兩人會發生怎樣的故事呢？4月溫暖上映。

朴正民確定出演延相昊導演的新作《念力》（暫定名），《念力》講述了一名偶然獲得超能力（念力）的男人努力營救陷入意外事件的女兒的故事。柳承龍、沈恩敬已確定出演，柳承龍飾演偶然獲得了念力的父親石憲，沈恩敬飾演陷入意外的女兒魯美，朴正民飾演幫助拆遷戶的人權律師，也是幫助女兒魯美的角色，電影將於4月開機。

延相昊

李璟榮確定特別出演《與神同行》的第2部，為超豪華陣容再添一員。具體角色目前尚不清楚，但是是一個重要的角色。《與神同行》根據同名漫畫改編，分上下兩部上映，有望於今年夏天上映第一部，明年上映第二部。另外李璟榮參演的《再審》正在熱映中，還有《監獄》《REAL》《中二也沒事》《不汗黨》《鐵雨》《Made in Korea》《Heyday》等待上映或正在拍攝中。

diu咩戲都俾佢拍晒

李璟榮係韓片不能逃避的cast

拍到宋康昊，上位了

唔知垃圾得利會唔會買 好想睇

吹到咁大 好吸引

見電影gp有人話阿修羅ok

套戲意外地幾快節奏
完全唔覺睇咗兩個鐘

可惜兄弟情略嫌突兀

BTW其實都唔應該係三級片 只係多血啫
仲以為會有啲hardcore場面

千玗嬉

仲有勁多粗口 同華爾街狼人有得揮

唔會啦

清醒夢票房仆直
等我仲咁期待

由任太雄執導，金允珍、玉澤演、趙在允主演的電影《時間上的家》（暫譯名）公開首支預告片，電影以一所房子為背景，講述丈夫死亡孩子失蹤的女主人公在度過了25年的牢獄生活後回到家中後發生了一系列奇怪的事情。對驚悚片感興趣的莫錯過了，電影將於4月上映。

衰咩,其他電影個勢太勁?

同split、單身騎士同期上映，split票房第一 就算單身騎士都高票房過佢好多
唔知係啲人抵制朴有天定套戲真係咁差

split 算係爆泠
高修應該可以專心去拍電視劇了

生化危機首日2億
仲多過北美首週

有咩咁吸引韓國人？睇黎出續集有機去泡國搞首映

睇完oscar先睇阿修羅

美帝大製作其實一各向韓國係好ok既
咁首映通常都係向日本搞
因為日本就算上映票房唔會好好但碟係賣得好既

李准基荷里活debut
要入場打j

祝佢好運

有線電影一台 三月全港電視首播
德惠翁主

係喔

生化危機？

屌 我將李準基同李準調轉左
諗緊點解又debut

有線一台 佢俾我既印象仲係播黎播去都係啲舊戲
btw驕陽係咪under有線？

驕陽係徐小明喺有線娛樂台打骰所產生嘅畸胎
自家製作除咗跟蹤之外就冇套得 反而做發行就好啲

BTW 有線買戲係越嚟越難
以華語電影嚟講 爆谷同衛視掃咗唔少大片
有線主要片源來自王晶同發行工作室
仲有啲細公司

不過間中都俾佢搶到啲正野
好似踏血尋梅同點五步

爆谷係咪安樂架？moviemovie好似都係？我覺得一個台淨係播自己啲戲好冇癮，冇得俾觀眾選擇 所以衛視真係唔錯
其實想問一套戲唔可以賣俾幾個電視台播既咩？個問題好似好on9

下原來有佢咩
我都未睇

Moviemovie係安樂獨資
爆谷就係同陳可辛加華誼兄弟合作

其實你會見到各大電影台好多舊戲都係一樣
（其實搞電影台 你link up到天映同Fortune Star就已經有好多舊戲慢慢loop ）

宜家佢地只不過係搶新戲首輪獨家播放權
所以有線上年先至播到安樂嘅李碧華系列
而衛視又係遲一年先有竊聽風雲3

Download左黎睇，套戲其實麻麻，覺得個呀叔好型

韓國人而家點睇李秉憲

打j吧
醜聞wfc

李秉憲？定係你講吳達洙 唔好嚇我

最近有咩戲好睇

岩岩睇左老師的恩惠（台譯卸屍宴 ）好耐冇睇韓國懸疑片，因為要睇既都睇晒 呢套真係唔錯 睇完去睇影評，發現有好多細節位都好值得留意 同埋好血腥好爽 估到個final boss，但係估唔到玩得咁精彩個老師真係臨老現眼報
btw導演林大雄黎緊都有套懸疑驚悚片《時間外的家》，有啲期待 但係條友呢幾年又拍左幾套大陸爛片 好矛盾

原來係咁 天映好似喺香港收左皮，得返個經典台

金玟錫有望出演電影《水怪》 公司稱正在考慮中

2月27日，據相關人士消息，演員金玟錫有望出演電影《灼鼠之變：水怪的襲擊》。

對此，Woollim娛樂相關人士表示：「金玟錫確實接到了出演提案，正在考慮之中。」

《灼鼠之變：水怪的襲擊》以《朝鮮王朝實錄》中記錄的朝鮮中宗22年，王宮中出現怪物，中宗遷宮的故事為背景改編，由《暴走律師》導演許宗昊執導，男主演有望由金明民擔任，女主角則有望由惠利擔任。

金玟錫2011年參加過Mnet 《Super Star K3》，作為演員出道後出演過《Who Are You－學校2015》、《太陽的後裔》、《Doctors》等人氣電視劇作品，成為冉冉升起的新星。

目前，金玟錫與池晟等人出演的SBS月火劇《被告人》正在熱播。 （責編：邵天翔）<全星網>

由《白鯨》導演樸仁載執導，崔岷植、郭度沅、沈恩敬、劉慧英、羅美蘭、李起弘、文素麗主演的電影《特別市民》公開首支預告片並確定4月上映。

崔岷植、郭渡元 呢套講總統選舉，終於有野期待啦

GSD Hyeri ???

【《玉子》首曝預告"怪物"初露真容】
奉俊昊執導的Netflix新作《玉子》今日曝光首支先導預告片。在預告片中出現了在山林中焦急尋找「玉子」的少女主人公美子，以及蒂爾達·斯文頓的身影。對於玉子的全貌並沒有展現，僅僅在最後一個場面中，給出了局部特寫，但從電腦顯示屏上出現的輪廓來看，與此前傳言的「轉基因豬」相符。

奉俊昊更加要期待

劉亞仁、李帝勳、安在洪、朴正民有望合作出演電影《狩獵的時間》，電影由《守望者》導演尹成賢執導，以近未來為背景，講述盜竊了巨款的三個年輕人和追蹤他們的壞人的故事。李帝勳在考慮出演三個男主之一或者挑戰飾演惡人，劉亞仁和安在洪飾演偷走巨額錢財的主人公，朴正民擔當推進劇情展開的核心角色。這也是李帝勳、朴正民與尹成賢導演的第二次合作，劉亞仁、安在洪與導演首次合作，電影將於今年夏天開拍。

劉亞仁又話佢病又話要入伍，但好似又咁多戲拍咁，究竟咩事

《普通人》海報

《監獄》單人海報

兩套同日上映對撼

唔識

master、the king、秘密任務全部都大卡士大片，不過唔係所有人都鐘意，我麻麻地呢類片

阿修羅上緊，秘密任務香港3月2號上，仲有活埋35夜9號上，呢套值得一睇 虛擬都市16號上

冇記錯好似話兵役複檢六月先至出結果
所以仲有四個月時間

卡士同題材 如果安樂緊貼韓國4月上到 岩岩選完特首宣傳實好好玩

淨係netflix上架？

下
我好驚老鼠…但有金明民…點睇
我驚老鼠係驚到電視見到都會起雞皮同唔敢睇

植哥 差唔多成兩年冇戲上

可能係

呢套戲一波三折，今次都唔知係咪開得成

雄仔表示唔會拍signal第二季，我個人認為金惠秀都冇乜可能會再拍，就咁完啦好嘛
雄仔專心拍電影算啦

通常D第二季都係做臭朵

啱啱睇完秘密任務
幾正

好好地俾signal完滿結束啦好心

今期個個禮拜都有韓片係香港上映

The film will premiere globally on Netflix in 2017 and will also have a limited day and date theatrical release in the US.

劉慧英

其實我愛馮盈盈係邊個
成日無啦啦利申自己睇百幾套戲

高登摘仙 不過佢好似同人share ac

原來係佢

《解冰》首日票房第一，Logan輸左得第二，但今日已經爬返解冰頭 同埋解冰評語麻麻 韓國好似好耐冇出色既懸疑犯罪片啦 哭聲勉強算係但又唔多係

金成勳導演的新作《猖獗》最終由NEW投資發行，這也是NEW繼去年的《釜山行》之後投資的又一部僵屍題材電影。金成勳執導的《共助》在今年1月上映，人次一舉突破了780萬，成為了他自身執導電影票房最好之作，接下來的新作品也備受關注，最終他在之前就準備了的《探戈》和《猖獗》中選擇了《猖獗》，並且與NEW合作，完美打造了《釜山行》的NEW是否能再次成功令人期待。之前玄彬接到了該片的出演提案，目前還未確定。該片是一部以朝鮮時代為背景的僵屍題材電影，預計下半年投入拍攝。

而家開始要記住呢個係共助導演唔係隧道個導演

有冇人覺得千年配角柳海鎮無論做奸角諧角都好掂 反而吳達洙一見到佢就好想笑 好似做過諧星之後返唔到轉頭咁

睇左秘密任務，都係麻麻，同master差唔多類型典型商業片格局 不過啲動作場面正過master，特別係開頭馬路追逐 玄彬好似好多都親身上陣 允兒做得唔錯 得利好應該用允兒做下宣傳啦 提都唔提下，雖然係客串姐
btw仲爭the king未睇

我會睇解冰

唔知hkiff上唔上教師同思春

女教師？呢類獨立小眾電影好大機會上

李聖旻、申河均、宋智孝、李艾兒確定出演電影《風風風》，並於13日正式開拍。電影由李炳憲執導，改編自捷克連續8周票房冠軍的大熱電影《MUZI NADEJI》，以濟州島為背景，講述逃離日常去尋找真正的愛的四位男女的故事，由NEW投資發行。

李炳憲執導
btw好耐冇見智孝拍戲

金武烈、姜河那確定合作出演《記憶之夜》（暫譯名），並於今天舉行告祀，即將正式投入拍攝。該片為張行俊導演時隔9年的回歸之作，足足準備了兩年，電影講述因為離奇的綁架事件而失去關於哥哥的記憶的弟弟尋回記憶的懸疑片。

3月上映韓國電影：

3.1《解冰》主演：趙震雄、金大明、申久、李清娥
《雪路》主演：金賽綸、金香起
《咖啡伴侶》主演：尹珍序、吳志浩
《雪花》主演：朴珍榮、智友
3.9《藝術家：重生》主演：朴正民、柳賢京
3.16《非正式特工》主演：姜藝媛、韓彩雅、南宮珉
3.23《獨自在夜晚的海邊》主演：金敏喜、鄭在泳
《普通人》主演：孫賢周、張赫
《監獄》主演：韓石圭、金來沅
3.29《One Line》主演：任時完、晉久、朴秉恩、李東輝、金善英

李炳做導演

仆街中伏 原來又係同名同姓 佢執導過金宇彬套twenty

成日無啦啦利申自己睇百幾套戲

我仲未睇阿修羅 得返the grand上 戲飛貴時間又西

希望解冰票房高少少 如果唔係睇個卡士香港實唔上

有宋智孝 成日都無啦啦諗起霜花店

姜河那 ＝ 得利又會買

呢套張海報好有feel
希望真係有

BTW 之前有內地網民將呢套戲嘅導演同湯唯老公撈亂咗
佢地又係撞名

一定唔上
你打定輸數會好d

都好肯定唔會上 台灣或者有可能上

遲啲金秀賢套real香港都好撚肯定會上
鳩估埋其他大機會上既戲：軍艦島、與神同行、對立軍、出租車司機、沈默

仲未認認真真由頭到尾睇過霜花店

頂俾你講中左，得利又買左佢套青年警察

唔係呀嘛

佢同宋茜果套我都冇咩心機睇

姜棟元呢排俾韓國網民怒屌 話佢曾外祖父係親日派，姜又讚過佢曾外祖父 屌到佢要出黎道歉 痴撚線

爛到香港要抽起唔上

我都覺得金柱赫好型 佢之前套沒有秘密做陰濕撚都好正

2月太多戲睇 放棄左因為愛

沈默係邊套？我第一眼以為係馬田史高西斯果套

幾欣賞姜河那 韓國新一代演員黎講佢都幾多變

雖然佢靚
但佢做戲好麻麻wo

咁都比人挖到出黎講

琴晚睇左女教師 覺得幾好睇

本身韓片上就必睇 但呢套就不了

韓國班網友好癲㗎

Netflix將拍攝僵屍題材八集劇集《王國》(Kingdom，暫譯)，導演金成勳(《隧道》)，這將是Netflix繼《愛情警報》(Love Alarm，暫譯)後在韓拍攝的第二部原創劇集，編劇金恩熙(韓劇《信號》)。故事講述朝鮮王朝時期的一位皇子授命調查一系列神秘事件。《愛情警報》、《王國》均將於2018年Netflix播出。

竟然由佢導演

同意

多唔多jumpscare？恐唔恐怖？

屌奶星 而家個post公海係咪睇唔到

套 新世界 成套戲最唔識做戲真係佢
我尋日又睇左一次
佢俾人入屋個度完全唔覺得有戲交出黎
做李政宰個老婆個個仲好佢好多

對上個季佢個套韓劇我無睇唔知有無進步

睇完共助
唔知點解睇睇下覺得玄彬好似張赫
金柱赫真係幾型 唔係幾認到佢

佢個手下都好型